十七歲那日不要臉，Join咗個Ocamp [10］

十七歲你做緊咩？你仍是一個毒撚。你決定參加OCamp，誓要由可憐賓周進化為幸福賓周。

你向Yuki表明了心跡，但離成為幸福賓周還有不少路程，你要如何面對衰妹Yuki的挑戰呢？

第一個Post： 十七歲那日不要臉，join咗個OCamp

第二個Post：十七歲那日不要臉，join咗個Ocamp [2]

第三個Post：十七歲那日不要臉，join咗個Ocamp [3]

第四個Post：十七歲那日不要臉，join咗個Ocamp [4]

第五個Post：十七歲那日不要臉，join咗個Ocamp [5]

第六個Post：十七歲那日不要臉，join咗個Ocamp [6]

第七個Post：十七歲那日不要臉，Join咗個Ocamp [7]

第八個Post：十七歲那日不要臉，Join咗個Ocamp [8]

第九個Post：十七歲那日不要臉，Join咗個Ocamp [9]

轉眼就第十個Post，唔知哩個故仲會陪大家幾耐呢？我哋樓主AB在此向各位讀者表達最高的謝意。

支持

你決定搵Amy益一益這條小廢鳩。

你看著倒在地上口吐白沫的Adan，覺得他他辛苦了，應該幫他一把，畢竟他應該也有著一個成為幸福賓周的願望。

你拿起手機，私chat了Amy：「Amy，你瞓咗未？」

Amy的狀態轉為在線上，回覆道：「未阿，搵我？」

「Adan佢嘔緊白泡⋯⋯」你如實的對Amy說。

然後你只聽到一陣開門聲，Amy來到了男生睡房。

Amy穿著一件社科頹Tee作睡衣，不顧儀容的過來找Adan。她一見Adan這副模樣，馬上問你發生了甚麼事，神情中的關心別說你，連弱智都能看出來。

你忽然在想：怎麼這間大學的毒撚這麼受歡迎呢？

Amy去弄濕她洗臉用的小毛巾，細心的為Adan抹了把臉，然後敷在他的額上。她發現了你木頭似的看著她，不禁紅了臉。

「阿俊，幫我放佢上床吖。」Amy拜託道。

畢竟Adan被你的屎氣轟暈，你也不太過意得去，便把這小廢鳩放到床上。

「阿俊阿，你⋯⋯啱先點樣阿？」Amy見安頓好死廢鳩，好奇心一下子湧了上來。

「我⋯⋯去搵咗Yuki，然後⋯⋯」你正好也是十分煩惱，Amy願意問，你也順水推舟的說了個大概。

Amy聽罷後，呼了一口氣說：「咁樣都好嘅，起碼你知道自己想要啲咩。」Amy狡黠一笑，「我識一個叫做阿強嘅男仔，係隔離組嘅男仔，幾好仔㗎，對Ceci有啲好感，之前唔敢講，哩家呢～」

你聞言之後稍稍心酸，但更多的是開心，你相信阿強一定是好人。

畢竟你選擇了Yuki。

「至於點證明你淨係鍾意Yuki阿，你條死仔就自己諗啦，你以為Yuki咁易追？掂到佢隻手都益咗你喇。」Amy蠱蠱惑惑的說，看來roommate都是一擔擔的。

你決定

1. 以Adan的底褲和手機內不可告人的照片作籌碼，向Amy提出交易
2. 了解阿強是甚麼人

1. 以Adan的底褲和手機內不可告人的照片作籌碼，向Amy提出交易

2. 了解阿強是甚麼人

希望係高富帥

Amy身體都係好誠實的

阿俊唔好再上上落落啦 斬左是絲拿拿林上YUKI好過啦

1

知得越少越好

放過ceci啦厹俊

留名

一定係揀1

阿強=樓豬b

lm

樓A：阿強既是樓主B，也是所有愛護Ceci的人。

幸福賓周留名

幾日ocamp就知阿強係好仔

上個po巴打講得好 咁先係ceci 多謝樓主s 希望我以後都遇上我嘅ceci

發覺adan先係幸福賓周 廢鳩有廢福

幸福的小廢鳩

感覺揀咗2既話會突然返左是絲條線
然後yukibb會呷醋

恭喜樓主開到第10個post 繼續支持

樓主B真名叫阿強

Push

Push到屌yuki為止

你選擇了「以Adan的底褲和手機內不可告人的照片作籌碼，向Amy提出交易」。

你靜靜地看著Amy，既然這個愛上毒男的重口味女人有敬酒不喝，你只好比罰酒佢喝了！希望她也別怪你不留情面。

你望著Amy，說：「你真係唔講？」

她對你搖搖頭，還是蠱蠱惑惑的樣子，看來這次必須略施計謀了⋯⋯

你從Adan床邊拿起一條CK黑底橫，對Amy說：「你估下依個係啲咩？」

Amy看見你突然拿出內褲，以為你在性騷擾她，頓時嚇得花容失色，她可不想被你強暴，想不到你竟是這種登徒浪子。

她想立即打撚柒你然後逃走，但出拳的一刻，她的鼻子卻嗅到一絲特殊的氣味⋯⋯

她用力索了兩索，臉紅了，用希冀的目光看著你，說：「唔通哩個⋯⋯哩個係Adan嘅⋯⋯」你笑了，女人。

你對她說：「無錯，哩條就係Adan著咗成日，充滿佢體味嘅底褲！」

她強逼自己不看你手中的底橫，側過臉，對你說：「咁⋯咁又點，你覺得我care咩？」她深跳加速，語氣急促，臉色桃紅，眼神按耐不住游走於底褲上，顯然只是強弩之末。

你邪魅一笑：「咁如果加埋依樣嘢呢？」你拿出手機，螢幕上是與生命麵包戰鬥過後的Adan，照片中他神情恍惚，衣衫不整而纏在他腳踝上的正是你手中的CK黑。

Amy緊緊捏住自己的衣領，強忍蠢蠢欲動的雙手，她呼吸非常急促，對你說：「你⋯你究竟想點？」

「你知道我想要咩㗎，一手交錢，一手交貨，童叟無欺。」一切都在你的掌控之中。

她望著仍在床上一動不動的Adan，掙氣啲啦Amy！她如是心道，然而口裡說不，身體很誠實，她的向你手中的CK黑抓去，你立即縮手躲開，對她說：「喂～～～～想要？」

她哀求的跟你說：「好好好，我應承你！」她就像古時吸食鴉片的人一樣。

你將手中的CK黑交給她，她立即奪過內褲，緊握在手中。

看來情報能夠到手了，你問：「咁你話我知Yuki佢⋯⋯」

突然，異變徒生

1.Adan清醒過來
2.兩狗來了個回馬槍

1.Adan清醒過來

2.兩狗來了個回馬槍

jm9

amy 淫到

又開始鳩返

amy變咗痴女

留名!

Amy痴咗線

屌奶星 Amy

AMY

Amy淫賤不能移

屌喇星 搶條底褲黎做乜野

Amy個設定係咁架咩？

Amy個人設無啦啦變哂 我一直睇都以為係一個好正常既組媽

amy同adan真係天作之合

拎條底有乜撚用

amy原來係個痴女

好想屌埋ceci呀

原來amy先係大boss，猴住adan條底

大家係時候放過ceci啦
得閒寫下呀強同ceci 啦

Amy痴撚線

amy好似冇同過呀俊單獨接觸 所以表露出痴女mode??? (唔計暈左嘅adam係現場)

我絲故我在 新讀書留名

希望唔好好似女神話咁爛尾

你選擇了「Adan清醒過來」。

正當你們開始進行交易時，Adan突然抽搐了兩下。

「啊⋯⋯」他緩緩清醒過來。

「嘩⋯⋯我個頭好痛啊⋯⋯搞啲咩啊。」他按著自己的頭，慢慢張開眼睛，他看到Amy坐在他的床邊，並手持疑似內褲的物體，十分震驚：「你係Amy？你拎住啲咩啊⋯⋯」Amy一動也不敢動。

他呆呆的看著Amy，繼續說：「哈哈⋯⋯我一定係發緊夢啦，Amy點會係我張床到呢好地地⋯⋯不過竟然可以夢到傳說中嘅夜襲劇情，真係⋯⋯真係太興奮啦！」他興奮了。

Amy此時只來得及將Adan的CK黑收在身後，她被Adan打個措手不及，根本無法作出正常反應，而Adan迷迷糊糊醒來也只看到Amy在旁，完全無視了你的存在。

Amy口疾疾地說：「係⋯⋯係啊，你依家發緊夢，千祈唔好郁，萬一郁郁下醒咗就見我唔到㗎啦。」

Adan本來是想趁著發夢做更多的事情的，但聽到一郁就會夢醒，眼睛立即瞪大，緊張說：「吓！咁唔得！放心，我死都唔會郁㗎。」然後他真的就這樣躺在床上，一動也不動，宛如一個安祥的智障一樣。

你大驚，這是大學生應有的對話嗎？你此刻趴在床邊，一動也不敢動，將自己與地板融為一體，並全力發動「存在抹除」技能，靜觀其變。

此時躺在床上的Adan喃喃地說：「我真係好幸福啊⋯⋯竟然可以夢到Amy你，但點解你今次唔除衫嘅⋯⋯你上次好熱情㗎喎。」你聽到一額汗，Adan你到底是個勇者，抑或是個弱智呢？

Amy的語氣有些變了，開始不淡定了，她問：「吓⋯⋯唔除衫？」

Adan傻笑著，說：「係啊，你次次都除衫同我玩㗎⋯⋯嘻嘻嘻嘻⋯⋯」

正當你以為Amy會大發雷霆之時，Adan竟然是繼續胡言亂語，他道：「唔好講咁多啦，趁我未醒快啲開始啦。」

Amy已經無法運轉她的大腦袋了：「開始咩話⋯⋯？」

Adan正色地道：「仲問？緊係除衫啦！再唔快啲我可能就要醒㗎啦。請你脫下衣服吧。」

Amy一時間無法反應，只呆在原地，Adan此時皺著眉說：「唔係喎，我Feel到我個頭痛痛地，唔通我唔係發緊夢？」

你與Amy心中大驚，唔通Adan真的突然智力湧現了嗎？

Amy立即對Adan說：「你係發緊夢啊，你等一等先。」

Adan繼續傻笑：「好，咁請你快點脫下衣服吧。」

Amy向你投來求救的眼神，你知道決不能被Adan發現你與Amy的交易，否則你無法獲得追Yuki的重要資訊，你究竟該如何是好呢？

1.挺身而出，解決Adan
2.裝作死狗，使用更高強度的「存在抹除」

1.挺身而出，解決Adan

2.裝作死狗，使用更高強度的「存在抹除」

cls

想睇amy除衫，2

大笑左出嚟

黐線

除衫

阻人扑野燒春袋架

除衫！除衫！除衫

Amy都唔放過

1先係正路但想睇除衫

打番暈Adan啦

除衫，除衫

雖然身為yuki派，但我好明白阻人扑野燒春袋呢個道理
2

選2是常識吧

除啦
等左咁耐終於有d睇頭

Amy

除定褲啦

第一波重甜

褲都除埋 有文未啊

Amy Adan條線都好正

Amy向你投來求救的眼神，你知道決不能被Adan發現你與Amy的交易，否則你無法獲得追Yuki的重要資訊，你究竟該如何是好呢？

大家係咪唔想追yuki？

你選擇了「裝作死狗，使用更高強度的『存在抹除』」。

你望著Amy，做口型說：「大佬，點幫你啊，唔通我代你除衫啊？」

Amy用難以置信的眼神看著你，就像是在說：「你唔係真係要我除衫比佢睇掛？」

你用堅定眼神去鼓勵她，去吧，辛苦您了，我不會偷望的，然後便五體投地，使用更高強度的「存在抹除」成為房間作飾的一部份。

Amy看到你裝作死狗的模樣，真的好想打撚死你，但她此時被Adan緊盯著，根本無法動彈，若果眼神能夠殺人的話，你已經死了上萬次了。

「Amy，你望緊啲咩啊？」躺在床上的Adan用天真無邪的聲音說。

Amy心驚了一下，連忙接道：「冇⋯⋯冇嘢啊。」

「咁⋯⋯請你快點脫下衣服吧，請不要再讓我等待了，我⋯⋯我就嚟忍唔住啦！」Adan露出天真無邪的笑容，他的要求像是理所當然的，如同嬰兒要求喝奶一樣，天經地義。

Amy的手漸漸抓住衣擺，作掀起衣服狀。Adan的眼神堅定如怒目金剛，用盡全力瞪大眼睛，緊緊盯著Amy全身上下，並歇力不讓自己眨眼，誓要完美捕捉Amy脫衣的經過，他連半秒鐘都不想錯過。

你此時伏在地下，正對著地板數手指，致力做到「乜都睇唔到，乜都聽唔到」。

然而，好奇心是驅使人類文明進步的一大要素，若果人沒有了好奇心，那還跟一舊飯有甚麼分別？你雖然做到「乜都睇唔到」但「乜都聽唔到」就難啲做到了。

你不知道究竟之後發生的甚麼事，你只記得，你聽到以下話語：

「Amy，點解你同平時唔同嘅？你平時主動好多㗎喎？」

「Amy⋯⋯你大過平時嘅？」

「勁啊⋯⋯」

「嘩⋯⋯」Adan發出讚嘆嘅聲音。

「係⋯⋯係深淵啊！！！！！！！」他驚呼。

「請讓我好好品嚐一下。」他平靜下來了，繼續用理所當然的語氣說道。

「轟！」

「嗚。」Adan發出一聲慘叫。

你慢慢抬起頭，見到Amy臉紅著，她的手在Adan的頭旁邊，而Adan已經再次失去知覺了。Amy狠狠的望著你，說：「阿俊，食屎啦！」之後便奪門而出跑了出去了。

你這才意識到，你得不到Amy的情報了，而且，她並沒有歸還Adan的底橫。

你也不知道該做甚麼好了，便決定睡睡吧，雖然只能睡大概一個多小時。

可能你怕一睡不醒，你一路都是淺眠的，你在朦朧中發了一個夢，你夢到了一個人，這個人是

1.Yuki
2.孔子
3.欣直
4.三狗

1.Yuki

2.孔子

3.欣直

4.三狗

大家，樓主s聽日有要務在身，就暫且收一收皮先，我地聽日再見。

屌反正都鳩咗 鳩埋落去

孔子

欣直

「轟！」 「嗚。」Adan發出一聲慘叫。 你慢慢抬起頭，見到Amy臉紅著，她的手在Adan的頭旁邊，而Adan已經再次失去知覺了。

即係冇事發生?

要求加甜

今次再唔投孔子攞番啲兔子牙哲理我怕俊仔真係溝唔到yuki啦

除左衫 但想奶嘅時候就俾人打

仲以為個深淵係第二度添

好想奶大波波

容許我品嚐一下嗎

Amy 身材有咁好？！

Strong post lm

amy深藏不露

孔子出場

阿俊欣賞唔到amy的美景，真失敗

Yuki

投yuki 可能好似amy咁 有福利

孔弓木

amy咁大波？

好笑

俊仔居然係人地完曬事先望,咁不如一早幫amy扑暈adan,加下分仲好

投yuki加甜

冇，得深淵

Adan鳩得可愛

文呢

睇咗10分鐘都冇就live咗
樓主b就當可憐下我依個是絲派教主出啲文密啲啦

文呢？？？？？？

終於live左 唔好再著墨咁多係是絲到 輕輕帶過啦 好心酸

心痛是絲

你選擇了「孔子」。

你在朦朧中看見了孔子對你招手，你走到他身前，他對你說：「阿俊，你終於做到啦。」

你興奮地對對兔子牙老人點頭，說：「係啊，我終於做到啦。」但你語鋒一轉，略頹地說：「但係⋯⋯」

兔子牙老人眉頭一皺，問：「但係？」

你如實向兔子牙老人相告：「佢唔肯應承同我一齊⋯⋯」

兔子牙老人不禁笑了出來：「阿俊子，溝女同做學問一樣，便有得咁快就成功。」

你擔心地問：「咁點算，會唔會比人截糊㗎⋯⋯」

孔子笑了三聲，對你說：「溝女如同逆水行舟，不退則進⋯⋯」

「即係點啊？」你唔明白。

「佢退你進，佢進你進，唔比你進，繞路而進，投其所好，死都要進。」看到你還是黑人問號的模樣，兔子牙老人指一指自己的腦袋，說：「贈多你一句五字真言 — 阿婆打欖球。」老人的身影漸漸消退，你大驚，急問：「請等一等！究竟咩係阿婆打欖球啊？」

老人的虛影漸漸消散，沒有留下。

「阿俊⋯阿俊⋯」你感受到有人在拍打你，這道聲音是：

1.三狗
2.Yuki
3.Amy

施主請節哀

1.三狗

2.Yuki

3.Amy

yuki yuki

阿婆打欖球即係點解

老閪都衝？

似wor

老閪都衝!!

俗語都唔佑
咪老閪都衝lo

寧願是絲單身

唔好聽個兔仔牙講啊

推

竟連聖人都噉樣？？！！噉是絲唔喺阿俊身邊好似反而好啲

以前只有男休女 邊有離婚架

yuki入男房

老閪都衝

繞路而進，死都要進

係咪後門都要玩埋

我最鐘意o既背後位！！！！！！

Yuki邊有咁好死
一定又係發夢

仲未有文

衝！

我想要文呀

Yuki: 我翻黎啦 你諗好點氹我未

幫你配圖

哼！

係咪樓主B唔寫了
所以出文速度慢咗

樓主b劈炮唔撈

寫緊阿強外傳

想要

極度懷疑樓主b轉軚 J Amy

我想樓主s下個故比是絲做主角，然後被阿強同中學個男性朋友追，再講埋佢reu出彩蛋見返厹俊同yuki既後續（但出唔出席係讀者決定 )

文呢？

樓主s文呢？

文呢，樓主

樓主文呢
幾時先做到幸福賓周
Adan條廢鳩都仲幸福啲 又出左次火 有人吞精 仲有女神係床前脫衣

終於專攻真命天女

阿婆打欖球 一撞就散

有文未 咁耐

慣左半夜3 4點先有

樓主S返到屋企冇耐，大家要等多陣

好 等你

樓主s一齊番屋企

有冇人心目中嘅是絲大概係咁樣？

唔好玩啦

加速

難啲喎ching

你選擇了「Yuki」。

「阿俊⋯⋯阿俊⋯⋯醒啦！」你感受到一雙柔軟的手在輕輕拍打你的臉，幾乎沒睡的你此時正處於神志不清的狀態，眼都張不開，當然是累得不想起床。

「比我瞓多陣啦⋯⋯」你一把抓住那一雙手，抱在身前，你發現這雙手摸落當真是又滑又軟，十分舒服，你露出痴漢般的幸福笑容，便打算抱住這雙手繼續沉睡下去。

「阿俊你！快啲起身啦！」那把聲音開似羞急起來，同時那雙手亦一下縮開了，從你手中溜走。

你意識下想再一把握著那雙手，便往床邊抓去。「嗯⋯⋯」伴隨一聲嬌喘，你的確抓住了一些東西，這東西非常柔軟，面積也不小，你一雙手也覆蓋不了。

「！！」這東西比你剛才的雙手更舒服！你露出更加痴漢的笑容，用力捏了兩下手中之物。

「啪！」一股巨力一下將你的手打開，你被驚醒，你看見Yuki在你床邊雙手掩胸，滿臉羞紅的看著你，她那個已變形的CampTeeLogo隨著心跳不斷上上下下的，看得你即刻醒神曬。

你望一望她的雙手，再望一望自己的手，你發現自己剛才好像做了一樣很痴線的事⋯⋯她也沒有說話，你決定

1.繼續瞓並裝作弱智
2.向她認錯道歉
3.請求再來一次

1.繼續瞓並裝作弱智

2.向她認錯道歉

3.請求再來一次

一定係3

你知我地一定選3架

嚟多㳄

3 bad end 正呀

樓主s唔會嘅

3

重甜！！！！！！

甜 唔該

細路仔唔識世界 求下樓主幫俊仔兜番

文阿

幸福jj

加甜加甜

上啊俊仔

你選擇了「請求再來一次」。

你食過返尋味，你覺得自己剛才還未做好準備，雖然很舒服，但你不是以清醒的狀態享受到那質感，你很想再來多一次，這一次你一定會好好感受那種感覺，將它深深刻在腦中。

你嚴肅地跟Yuki說：「小弟有一事相求。」

Yuki臉紅的說：「咩事啊？」

你雙目緊緊盯著她，說：「我可唔可以再試多一次，你試下再叫醒我多一次。」

Yuki從你的眼神中感受到無盡的慾火，覺得你很Chur，對你露出了厭惡的神色，有一種覺得你是好色的無恥之徒，她說：「阿俊，我估唔到你係啲咁嘅人⋯⋯」

出事了，你玩大了，一下子被性慾沖昏了頭腦，現在出事了，該怎辦好？你知道你此時必須好好應對，否則就大穫了。你決定

1.對她說：「怪就怪你太吸引我⋯⋯」
2.對她說：「Sorly Sorly⋯⋯你聽錯咗啦。」
3.大方承認自己的慾望：「對住你，我難以自控。」

1.對她說：「怪就怪你太吸引我⋯⋯」

2.對她說：「Sorly Sorly⋯⋯你聽錯咗啦。」

3.大方承認自己的慾望：「對住你，我難以自控。」

頂唔緊，樓主B明天要早起，要先瞓了，但明天上午同下午會Keep住出，大家敬請期待。

gg

再係咁痴線會唔會追唔到人架😂

咁樣會唔會bad end㗎

坐等bad end睇狗俊食唔到女

頂認定左yuki就好心揀啲選擇係專心溝佢啦

做乜要搞到咁

Yuki 唔撚係痴女吓話

咁先表現到俊仔係幾咁愛Yuki

Amy都係痴女 話唔定yuki都係

樓主今日岀得2-3片文 好想追故呀

唉，班ceci派一輸就亂玩

邊關事吖 班友仔擺明博有甜

開始氣肉了

你都幾無懶

是絲派夠人就唔會行到Yuki線

同樣道理，單靠是絲派根本唔足以玩野

所以你條無懶唔好見到啲膠野就左賴右賴

望住你班友真係好好笑

個故一開始都係行鳩路線，大家一開始咪又係專登揀啲最鳩嘅option. 去到中後期無啦啦成班做曬認真撚，又鬧交又賴三賴四

睇個故啫，駛唔駛嘈交啊？

成班大爺真係難服侍，贏你就贏咗，一有啲咩事就賴落是絲派度，真係煩到仆街
你自己睇下上次投ceci嗰啲夠唔夠鳩嗰啲choice咁多先啦，噏得就噏，賴得就賴，咁都可以搵位嘈

傻鳩
利申:Yuki派 想睇甜

查實樓主s一早就曉我哋會楝3，就一開頭就寫作定先啦。
我唔理呀，家陣你老虎魚蝦蟹都要即刻嘔篇文畀我
如果唔係o既話實行送欣直做你們兩個o既女朋友，怪叫你哋唔出文出快啲呀啦

你選擇了大方承認自己的慾望：「對住你，我難以自控。」。

面對皺著眉頭的Yuki，你決定以最真誠的態度面對她，將自己的真實想法告訴她。

你深情地望著床邊的Yuki，說：「對唔住，因為你真係太吸引我……」

Yuki想不到你突然來這一招，也想不到你說得這麼坦白露骨：「阿俊你……」

你此刻的眼神純潔得只剩下性慾與愛，你用磁性的聲音對她繼續說：「對住你，我難以自控。」

Yuki羞得低下頭，不敢與你對視，她感覺到你的眼神都快要把她融掉了：「唔好再講啦，你……」

你想起孔子給你的妙計，此時不攻，更待何時，即刻全軍出擊。你繼續對Yuki加猛火力：「我依家成個腦都係你，我望你真係望幾耐都唔會望厭，如果有一份工係比我坐係到乜都唔做，淨係望住你，我貼錢都會返。係我眼中，你就好似……好似……」你口疾疾，好像編不下去了。

Yuki見你強行說這些肉麻說話，不禁笑了出來，一雙美目望向你，問：「好似咩話？」

你與她對視，眼神沒有退讓以及怯意，你說：「太完美啦…我根本冇辦法用言語去形容你。」

她笑了，一掌拍向你：「你就最叻講依啲說話！快啲起身啦，佢地個個都去曬食早餐啦！」三狗並沒有叫醒你，將你拋下了，果真契弟。

語畢，Yuki便一把將你拉起床，再將你推進廁所，然後說了一句：「我去做莊務啦，你快啲搞掂去食早餐！」她頓了一頓，向下望了一望小聲地說：「同埋，有啲嘢唔可以咁快做o架你個咸濕仔。」然後便跑走了。

「咸濕仔？」你順著她的視線向下望，只見一柱擎天的小俊子正對你打招呼。SHIT！！你柒了。

當你去到飯堂時，你看見戴枝嘢的眾人都如同行屍走肉一般，將食物往嘴裡送，雙目無神，想必是太累了。

Adan看見你來到，便飛快地拉一張櫈放在自己旁邊，對你招手。你過去坐下，他神經兮兮地問你：「阿俊，我頭先係咪一直瞓咗，冇醒過？」

你漫不經心地回道：「你做咩咁問嘅？」Adan摸著自己的頭說：「我起身個陣呢，個頭痛到好似就爆開咁，同埋我好似好多咗啲好奇怪嘅記憶……」他一邊說一邊望向Amy，你猜到了他在問甚麼了。你望著神色緊張的他，你決定

1. 說：「你頭先瞓得好冧。」
2. 如實相告
3. 子曰：「不可說。」

1. 說：「你頭先瞓得好冧。」

2. 如實相告

3. 子曰：「不可說。」

2
加速加速

子曰 快更新

子曰：讀者已經等左成個月 唔快啦

正式進化左做mk
識flirt女了

班人咁樣玩尻阿俊 樓主都兜得翻

阿俊咁誠實咁講 yuki其實都無佢乎嘅

樓主勁

咁似泛民屌本土嘅

有冇咁候禽 偽毒ocamp食女記黎既喂

兩條線都要加甜，好多嘢半推半就就得

快d夾腸仔

你選擇了「子曰：『不可說。』」

你想起Adan昏倒時發生的事情當真是動魄驚心，你心諗這契弟得了大便宜還咁多嗲，如果他當時沒有醒來的話，你與Amy的交易便不會告吹，你正對這條契弟氣在心頭，他竟然還敢來問問問。

你沒好氣地對他搖搖頭說：「子曰：『不可說。』」

他露出震驚的神色：「不可說？唔通真係發生咗啲咩？！唔通我個段奇怪嘅記憶唔係發緊夢？我真係同Amy⋯⋯」

你笑謔道：「關Amy事？咁你走去問下Amy咪知咯。」

Adan沉思著，係喎，我問下Amy咪知咯。他轉頭望向Amy，發現Amy正用殺死人的目光盯著你們，他淆了，還是算吧。

早餐過後，你們便去了玩些奇奇怪怪的Mass game。

這些Game可以說是與其他組的人短兵交接的遊戲，玩了幾個熱身遊戲之後，你都快要睡著了，太悶了。

此時，MC拿mic邪魅一笑：「啱啱玩個啲都係嘅輕口嘢，依家我地玩啲刺激啲嘅嘢好唔好啊！」

「好！」

MC繼續說：「跟住落嚟，我地就玩臭名遠播嘅遊戲 — 毛毛蟲！」

眾狗興奮了，大叫：「好！！！」

MC繼續說：「大家咁開心！就人人有份，全部人一齊玩！組爸組媽闔家同我落場！！！！全部人同我排好隊準備扮蟲！！！」

你又有一種不祥的預感，你不知道這毛毛蟲是甚麼料子，但從人們的反應來看，應當是不簡單的東西。

你預感到

1.你是蟲頭
2.你是蟲身
3.你是蟲尾

1.你是蟲頭

2.你是蟲身

3.你是蟲尾

比是絲對腳cool住，前面又有yuki對波

前yuki後狗kel

俾返ceci樓主B啦

同唔同是絲玩好，唔想佢再hurt多一次 ，但好想俾佢對長腿夾

蟲頭，以為比YUKI夾，回頭一望......

前yuki後ceci

小俊又再一次抬頭了

點知係欣直

查實依個game係點玩O架，唔明，是但楝多人楝o既2算

上網search下

你選擇了做「蟲尾」。

「阿俊，你想做蟲頭蟲身蟲尾邊part啊？」爸媽們問你，你也不知道這毛毛蟲是what，同埋do what。

不過你猜測蟲身應該是最安全的，畢竟前後都有人，也算是有個照應。

「我做蟲身啦！」你對他們說。

Adan拍拍你肩膊，用一個低能兒得語氣，興奮地跟你說：「好！阿俊仔你就好好地咁連結我地條蟲啦！」

你不明所以，以感受到一股濃烈啲弱智氣息。

這時候Yuki也過來了，她說由於MC興奮得濟話闔家都落場玩，覆水難收，所以她也落場join你們了。

有Yuki在你也士氣大增，覺得充滿力量。現在你們可始排兵佈陣了，你由於不太了解怎玩，而且你腦袋也不太怎好使，你便沒有出聲，只聽從組員們的指揮。

Mc此時拿mic大叫：「大家快啲Ready啦，比多一分鐘你地！」

一陣手忙腳亂後，終於埋位了，你發現你

1.前Yuki，後Ceci
2.前Yuki，後Adan
3.前是狗kel，後Yuki
4.前狗kel，身後是丁神

1.前Yuki，後Ceci

打錯字呀樓主

2.前Yuki，後Adan

你選擇了做「蟲尾」

3.前是狗kel，後Yuki

4.前狗kel，身後是丁神

11111111

又有yuki又有ceci

買緊飯打錯字

唔好搞是絲了

格劍就格劍

今次係比是絲搞

阿俊乜係你呀

2 應該係最鳩嘅劇情

大獲了大獲了 簡2啦

好多嘢講唔定架，yuki又未應承，話唔定鍾意牙俊嘅ceci有機會反cup

梗係3啦比Yuki腳交

其實隻game點玩，有冇示意圖？

好似玩緊背後位噉!！！！！

對腳爽啦我估
利申:0 Ocamp經驗

2啦 想睇鳩野

live,想睇2

當年玩嘅ocamp 好正氣，全部男係前面，全部女係後面

做中間𠴱個就好

嘩，擺明係俾ceci對長腿夾啦

前Yuki，後Ceci

一定係前面比yuki對奶壓住自己比是絲長腿夾

其實好撚慘
ceci前一晚俾人friend zone完
今日就要玩啲咁既驚

利申投左1

我都係0經驗

搞過ocamp又玩過ocamp
我覺得毛毛蟲係最撚攰既Game
根本無你睇咁爽
D腳次次都會"luck"
前後一係太快一係太慢
成日玩玩下斷開晒自己爬自己再出cheat尻玩

同埋, 唔好咁多性幻想啦
根本唔係夾丁玩
再加上個個行完玩完, 隻腳多數都好大汗
個人又熱, D汗蒸番上你個鼻度
真係諗起都唔想再玩

香港腳味

同埋
你估男女一齊玩呀！ 分男子組女子組呀屌你老母！

樓主畀依個choice出嚟即係ok啦，講噉多做咩

前後遇著個gay佬真係無晒引
No offence

請回歸主題，家下講緊「前Yuki，後Ceci」
唔想知你哋啲gay佬ocamp 蟲蟲game

做乜尻, 你唔滿意未block/唔好睇
討論區係比人討論嫁啦
仲要依家個故係講緊ocamp毛毛蟲
唔好成日懶清高, 懶晒眾人偕醉我獨醒, 懶晒全世界都離晒題得你一個識扣題咁啦

幾時進化做幸福賓周

唔好霎氣啦，呢度好多人多重標準架 ，講多句嘢都唔比嫁，啲人好鬼惡架

做乜勁呀 依家咪講緊蟲蟲game

唔好再搞ceci啦

你選擇了「前Yuki，後Ceci」。

你站在隊伍的中間原地不動，等待組員安排人手，你看到Adan在走來走佬指來指去，睇怕今次大穫了。

在你四處張望時，一絲芳香傳入你的鼻中。「望邊啊你？」你回望過來，看到Yuki挺著一對大白兔在你面前。

好近。你怕羞了，口疾疾回答：「冇⋯⋯冇望咩啊，我望⋯望⋯望緊你囉！」

Yuki撒嬌似的哼了一聲：「算你啦！」之後便笑著轉過頭，只留下一個背影給你，你看見這衰妹佻皮的模樣真的好想教訓一下她。

過了一會兒，便差不多開始了，你跟著指示坐在地上，雙腿向前纏著Yuki，你有些心猿意馬起來，你隱隱感覺到自己的腳趾像是碰到了些甚麼，軟軟的。

你突然意識到一問題，你現在纏著別人，即代表也會有人纏著你，那人會是？

你感受到一條溫熱的白滑長腿纏上了你的腰，你望著這條腿，好熟口面，大檸樂。

這是Ceci的腿！你感受到她的腿是不自然的纏在你的腰上，她在避忌著。

你望著其他組的人，女生的腿纏上去前面男生的腰時，都會隱約間碰到對方的巨龍，而男生亦會抓住女生的腳碗發力扭腰。難怪這「毛毛蟲」能夠惡名昭彰，臭名遠播。

你也不去碰Ceci的腿，將手搭在Yuki的膊頭上。一碰到她的膊頭，你便開始有些興奮了，現在的你非常敏感，又纏腰又搭膊頭，你漸漸把持不住了，你感覺到有一條衣帶在磨擦你的手指，這條帶到底是甚麼，你心照不宣。

你們的任務是從禮堂的一端以毛毛蟲的方式蠕動到另一端。

遊戲開始，你們便一二一二擺動屁股，磨著地板向前前進，現在你是確定你的腳趾是真的與某柔軟物不斷磨擦了，你快把持不住自己，小俊子要抬頭了！

你只能祈求Ceci的腿不要碰到你，不然就大檸樂了。

由於毛毛蟲非常消耗體力，才開始了不久眾人便嬌喘連連，你聽到你們前方的Adan叫得像是被數十個黑人大漢強暴一樣，隔壁組的欣直每一下移動都給予前方的同學造成重擊。在你看來這遊戲看似是一隻hi油game，但卻暗藏殺機。

遊戲去到中段，人們大多已經根疲力盡，而久經鍛練的你當然游刃有餘，然而，異變徒生⋯

不少隊伍的毛毛蟲都解體了，變作三四人為一蟲，分成了數支小隊向其他組的毛毛蟲襲擊而來。

欣直的毛毛蟲小隊於混戰期間在你身旁失去平衡，為了躲避襲擊你們組的毛毛蟲也立即解體了，斷開分成數節，Ceci從你身後脫離了出去，場面一度陷入混亂之中。

你望向MC希望他hold一hold場，豈料那MC此時又腦抽風，老毛病發作，見到眾毛毛蟲開始解體混戰，他非但沒有控制場面，更是火上加油，拿Mic大叫：「咁多位好波啊！魔性澎湃啊！撞佢！哈哈哈哈！」

混亂中，你太淆了，也顧不上這麼多，把自己整個人都緊緊纏上Yuki，此刻的你幾乎緊貼Yuki的背部，腳掌不斷抽擊大白兔，整個腳掌像是嵌在綿花中一樣。

「啊～阿俊！你！」Yuki叫了出聲。

同一時間，有數支毛毛蟲小分隊正向你們襲來，一旁的欣直才剛坐直，動了兩下又向你的方向倒下。

「啊！救命啊！」欣直的組員發出凄厲的悲鳴。而自身難保的你也來不及為她的組員祈禱，也幫不了他。

電光火石之間，你決定

1.緊緊貼近Yuki增加防禦
2.攜著Yuki游走戰場
3.投降並逃離現場

Ceci對腳頂
Yuki對 壓住

1.緊緊貼近Yuki增加防禦

2.攜著Yuki游走戰場

3.投降並逃離現場

好漢不吃眼前虧 契弟走得摩

魔性澎湃

獌mc

2

越睇越正

屌走啦 仲玩

唔揀ceci都可以寫多兩句掛

寫多兩句一陣又比人屌放過CECI啦
樓主S心諗 好難服待

同yuki合體

阿俊好猴琴

一陣捉yuki入廁所屌得唔得

再掂得yuki多實有反效果以為你有心抽水 佢都講到明唔好咁快 冷靜d阿

感覺上個故就到尾 已經就出camp

貼實yuki
欣直啲組員好慘

Yuki會唔會怕咗淫俊架

應該會

牙俊係個camp起碼扯過七丶八次，但係呢三日一次火都未出過，再係咁小俊子會壞死架
快啲屌yuki 啦

ceci好似話會追狗俊

Liveeeeeeeeeeeeeeee

Pushhhhhh

未去過o camp 冇得玩毛毛蟲 好似好正咁

你選擇了「攜著Yuki游走戰場」。

此時整個場地狼煙四起，遍地嚎哭哀叫，你橫視四周，已經沒有了毛毛蟲的影子，瘋了，全都瘋了。

一些在毛毛蟲中只能「夾男生」和「被男生夾」的人更是進入狂暴狀態，他們在場地中以毛毛蟲(短小)的形態四處襲擊女性，強行將腿夾在隔離組組女身上，或是對著別的組女大叫「快點來夾我吧！」。

而像欣直這樣的大佬更是殺紅了眼，大笑著，她每一次失平衡都會擊倒一名組員，當一個組員倒下後，她又會孜孜不倦的重新坐好，再走去尋覓另一位受害者，使用霹靂絞剪腳將受害者箝住，強逼受害者前進，直至受害者歇力而亡為止，她已經無人能擋了。

他們都喪失了理性，已經淪為殘暴的野獸。

你決定攜著Yuki遊走於戰場，絕不能停留在此地，你用力箝實Yuki的腰，利用經過儒家健身操千錘百煉的腹肌及腰力，將Yuki箝起，大大減低她移動的體力負擔，再利用雙手與臀部的急速擺動與地下強烈的反作用力，從而得到爆炸性的移動速度及機動性。

你就像是隻脫韁野馬，在戰場上四處橫行，雖然驚險重重，但亦算是有驚無險，你咬緊牙關對Yuki說：「放心啦，我唔會比你受傷㗎！」

Yuki此刻臉如桃花，甚麼話都說不出了，只輕輕的呼你的姓名：「阿俊⋯⋯」她的呼叫使你充滿戰力。

混亂間你看到丁神正纏著Adan的腰，你以為Adan會嚇得瀨屎而瑟縮一角，但此時的Adan該是吃了春藥的野狗一樣，充滿攻擊性。Adan看到有人想對Amy出腳了，那組男生正火速前往Amy處，打算用他們的腳深深插入Amy的兩肋之下再箝住。

Adan絕對不允許這些事情發生，他發狂了，拼命的蠕動屎忽向Amy處前進，後面的丁神也拉他不住，也跟不上Adan凶猛的節奏，丁神慘叫著：「唔好啊Adan，咁落去你同我個屎忽都會爛㗎！！」

Adan眼中只有Amy，他嚎叫著：「啊！！！！！(二括傻)！！！！(二茄！！！！)」便向前衝去，丁神繼續慘叫著：「停啊，爛啦！我地兩個個屎忽要爛啦！！」

太恐怖了，實在太恐怖了。

你繼續帶著Yuki四處躲避，進出人群之間如魚得水，十分瀟灑。腦抽風的MC此時仍然未意識到遊戲已經變質了，他很興奮地進行評述：「嘩！哩個組仔嘅移動速動，簡直就係『在戰場上橫行無忌～無人可駕駛！』」

這個MC已經瘋了。

你不知逃了多久，才有人搶過MC的mic大叫說：「大家，我地今鋪決定打和，SUPER！！！大家快啲停手啦！！！」

你終於放下心頭大石，太好了，完結了。

「阿俊⋯⋯你⋯⋯你可唔可以放低隻腳先，我⋯⋯我嗰度移咗位啦⋯⋯」Yuki轉過頭對你說。

你這才發現在你瀟灑走位時，雙腳不斷與Yuki的大白兔磨擦，混亂中將大白兔搓得一塌糊塗，你立即放下腳，Yuki抱住胸，低著頭跑了出禮堂，向廁所跑去⋯⋯

戴枝嘢的眾人再次集合，幸好的是雖然剛才兵荒馬亂，但戴枝嘢的組員們除了Adan與丁神之外，大多都沒有受到傷害。

狗Kel對你們說：「大家都辛苦啦⋯⋯我地過多陣就開始賭分Game，依隻Game先係重點，千祈唔好輸，唔係嘅話就要賣組爸媽㗎啦。」

Adan按著屎忽對你們說：「係啊，比人賣咗嘅爸媽下場慘過做性奴，一定要小心行事啊！」

Amy正按撫驚魂未定的組女們，你留意到Ceci雖然受驚了，但好像沒被狗賊佔便宜，你的心也好受了一些。

此時MC終於回復正常，他對你們說：「大家啱啱都攰啦！我地依家放返個Break先，等等就開始我地最後一隻Game，最緊張刺激，鬥智鬥力嘅賭分Game！！大家做好準備，敬請期待！！」

你決定在放Break時

1.原地恢復元氣，以保持戰鬥力
2.與組員們吹水
3.去女廁門口等Yuki出來

1.原地恢復元氣，以保持戰鬥力

2.與組員們吹水

3.去女廁門口等Yuki出來

一下上左十一個正評

襯啲人休息緊直接衝入女廁啦

有冇啲game theory game睇下人性

就地正法 等小俊子展現雄風

好黐線

通常呢啲情況係留力最好
咪撚掛住屌女啦

鳩故返黎啦

下隻GAME鬥智呀 留力黎攸乜

Yuki有飛釘嗎？

Yuki對小白兔

大白兔

我已經笑到痴咗線

投返個靚票先
Btw 有冇大白兔示意圖

點解冇得做掌上壓

我玩camp都做過 女下男上掌上壓

話就話拒絕左ceci啫 都可以吹幾句水有d互動嘅

話咁快呢個故就寫左1個月

呢個係小白兔

真．大白兔示意圖

你決定去女廁門口等Yuki出來。

你有點擔心Yuki，不知道她是甚麼東西移了位呢？難道是⋯⋯你決定到女廁門口等Yuki。

你使用「存在抹除」潛行到女廁門外，鬼鬼鼠鼠的對門內喊道：「Yuki，你係唔係喺入面？」

過了一會兒，Yuki顫抖的聲音從廁所內傳出：「阿俊，係唔係你阿？」

「係阿，你冇事吖嗎？」你馬上回覆。

「我⋯⋯我有一邊bar帶斷咗⋯⋯」Yuki我聲音似是快要哭出來。

你聞言心中泛起陣陣綺妮，但你覺得Yuki十分害怕，camp tee這麼薄，bar帶斷了那Yuki那對軟軟的大白兔不就要崩出來讓世人看見？！

不行，絕對不行！

「我可以點幫你阿？」

「你⋯⋯幫我返房到拎一個出嚟得唔得阿？」你從Yuki的聲音中想像到她臉紅的樣子，她一定雙手環抱著那對巨物，然後十分無助的在廁格中呼救。

你要成為Yuki的救世主，把Yuki的車頭燈帶來！

「好，我即刻衝返嚟！」你保特俊，當仁不讓。

你以狂野的時速衝回房間，走到Yuki的背包前。你雙手開始顫抖，要⋯⋯要拿起Yuki的bar了麼？

未觸bar邊，小俊已是昂然擡首！你把手伸進去她的背包，在底部摸到一樣十分順滑的小衣，是它了！

你把它從背包中抽出來，是一個全黑的bar！你按捺不住內心的衝動，把它拿到鼻前用力一索，濃厚奶香傳入你的鼻腔—是原味內衣！

你忽爾有了一股想要把精打上天的衝動，但Yuki在等你救命，你決定

1. 把精打上天
2. 火速救援

1. 把精打上天

2. 火速救援

投2啊

投1應該會世界末日

2; 留比yuki 幫手打

全力投2

現階段yuki係女廁都算安全，快快手j完射落個bra度，之後遞返個有精嘅bra比佢

呢次唔好玩火呀

Cls睇到差啲hold唔住 好有畫面

點解無人投1
利申:投曬兩個

樓主寫2嘅話可唔可以睇住佢換bra

2啊 唔好痴線啊阿俊

打J打J

yuki帶著屈辱咁戴起個充滿熱涕既bra，再比你借啲意用小俊拍佢個肚dum

你哋幾時開始變到咁正常？

今晚仲有冇

1啊！！！！！Yuki 一定唔會介意

你係咪打定咗1，而家發現要重頭打過？

鳩得來唔可以太變態
孔子浩然正氣要為將來幸福賓州著來

揀1

2左可以快啲幸福jj

快d打文

咪就係，無論咩choice都好，都一定要加甜

關鍵字：趕時間丶儘快完事丶怕俾人發現

為左阿俊幸福 大家都決定著番條褲先

Yuki為咗報答你，係廁所同你___，之後有人係出面搵yuki

會唔會突然組女撞破話阿俊變態偷bra賊

btw，乜bra真係咁易斷咩

爽咗先踢爆啦

自從確定左女主角係Yuki之後
班人就懶係正人君子咁揀啲正常option
樓主s快啲諗多啲痴線option 啦

其實好想睇把精射上天 可唔可以當番外篇講埋會點

我覺得係啲option唔夠
以前有兩個正常 一個變態
正常分開咗兩邊人流 所以變態先一注獨得

其實樓主一定唔會俾badend，儘情爽就得啦

等多篇

大家喺仲尼嘅薰陶之下，已成為正義嘅朋友
講還講，文呢

新讀者留名
追左2日睇反之前d post

睇左3日live左
留個名

仲有冇文
冇我就著返條褲先 好凍

你決定火速救援。

你搖了搖頭，打這邪惡的淫慾壓在心底，Yuki被困在禁室之中，你豈能獨自培慾？

你連忙多索兩大口奶香黑罩，然後把這神器收入側揹袋中，再以聖力加持雙足，疾步趕回女廁。

「Yuki我拎咗返嚟喇，黑色嗰個。」你喘著氣對女廁內說。

「唔該你⋯⋯你唔使講埋咩色㗎⋯⋯」Yuki的聲音仍是帶著一點顫抖。

「我要點拎畀你？」

「我出嚟拎⋯⋯」

數息之後，Yuki一手環抱著胸脯，一手推開女廁的門。你看見那薄如蟬翼的camp tee被Yuki的汗水沾濕，緊緊的貼在胸上，你定睛細看，那巨大的胸膛是直接觸碰著camp tee。

你的鼻涼涼的，是旺盛的血氣。

你的眼睛定格在Yuki這個沒穿內衣的衰妹身上，Yuki羞得微嗔道：「望夠未阿！快啲畀我！」你這才驚醒，把黑色奶香車頭燈從側揹袋中取出。

此時，異變驟生！金銀二毛正在不遠處朝這邊走來，但你已經把黑色車頭燈拿了出來。

驚驚驚！

如果被他兩看見，你定必成為偷組媽內衣的登徒子，遺臭萬年！

Yuki眼明手快，一把把你拉進女廁並鎖上門。正當你想要道謝時，Yuki那帶著少許哭腔的聲音傳入你的耳中：「阿俊，闔埋眼，唔好望過嚟⋯⋯求下你⋯⋯」

如果你正張闔眼睛，定必會因Yuki那嬌羞欲滴的俏臉而拜倒在她的石榴裙下，但你很乖，閉上了眼睛。你聽到衣服和肉體磨擦的聲響，十分挑逗，你決定

1. 緊閉雙目
2. 成為狼人中的小女孩
3. 你被突如其來的念力攻擊絆倒了

1. 緊閉雙目

2. 成為狼人中的小女孩

3. 你被突如其來的念力攻擊絆倒了

今日就差唔多喇，聽日繼續
刺激唔刺激？興奮唔興奮？

cls 秒留1

狼人中嘅小女孩姐係可以偷睇邊個係狼人
但狼人發現佢偷睇就會即死

選2即刻bad end

2
想睇阿俊點睇法

呢幾日都好正，樓主好波

合埋眼企好容易失平衡

走甜pls

Yuki 可唔可以多返啲矜持

加鹽加醋最緊要加甜

成個女廁都無其他女仔嫁咩，佢地咁大聲講野

樓主成功令是絲派想繼續睇

扯爆旗

好正

扮kick低

要刺激啲

甜呀甜呀

甜多少少

屌你小女孩 搞到我上 lecture 笑咗出聲

重甜！

btw會唔會好感度下降

樓主成個故鋪排咗成個月，終於有啲睇頭啦

好刺激 好興奮啊

幾時有文呀

lived

快

快⋯⋯ 文呢？

文啊

重甜

叔叔不行了

係廁所唔小心跌親係一件好正常既事

阿俊要變結成梨斗了

似誠哥多d

「你被突如其來的念力攻擊絆倒了」。

你的腦袋中全是衣服和肉體磨擦的聲音，你立即運起聖力抗衡此惑世魔音。

識海中，你身前出現兔子牙老人的身影，他緊張的對你說：「阿俊，千祈唔好開眼，立即運勁穩固道心！」

突然你身後又出現了另一道兔子牙老人的聲音，他在你耳邊說：「睇一眼又冇壞嘅⋯佢點知你有冇開眼啫，依家唔睇，之後都唔知仲有冇機會睇。」你大驚，是誰入侵你的識海？

你回首望去，只見一名看似是來自非洲的兔子牙老人，他對你邪笑著。你大驚：「黑暗孔子！？」你竟然生出了心魔。

腦海中的兩個兔子牙老人開始交戰起來，互拔對方的長鬍子。

此時Yuki脫下了已經斷掉的大奶罩，處於上身赤裸的狀態，她現在芳心卜卜卜的跳得飛快，她從未試這樣在男生前換bra，還要是在廁所廁格內。她緊張的望著正緊閉雙眼的你，生怕你突然張開眼。

也不知是否與兩名孔子正在交戰有關，混亂中你感覺到自己被一道不知從何而來的念力所襲擊，你一下子左腳kick右腳，整個人失去了平衡。

Yuki在將黑色奶香罩穿到手中，奶罩還未包裹好大白兔，你便如同被火車撞擊般整個人跌向大白兔。

「啊～阿俊你做咩啊！」Yuki又羞又惱。

「Sorly，我⋯我⋯我唔小心⋯嗚⋯」你話說到一半，便被大白兔塞住了嘴巴。你掙扎著，雙手撐著墻壁想站起來，但又怕生出太大的動靜，驚動外人，此時的你還是堅強的閉著眼睛。

你再掙扎，說：「我⋯起緊身⋯嗚⋯」你的口被奶罩堵住了，滿口都是奶香。

Yuki她羞的渾身發熱，她扭動著腰身想站穩，雙手想將你推開，但她一碰到你便如觸電般全身發軟無力。結果她這一動，非但沒有拉遠大白兔與你之間的距離，反而是將大白兔變作名符其實的洗臉奶，將你的整張臉洗了一遍，乾乾淨淨的。

你感受到Yuki此刻非常緊張，心都跳的快要掉出來了，呼吸夾雜著喘氣聲像是想驅趕些甚麼一樣。

很香，很軟，很大。你快要洗鼻血了，這種感覺，這就是天堂嗎⋯⋯

此時兔子牙老人的聲音又出現在你腦海中，老人焦急地說：「阿俊，頂住啊！唔好開眼，即刻退開啊！」

老人焦急的聲音像被一下擠遠了，取而代之的是同一把聲音，但語氣輕佻誘惑，是黑暗孔子！他說：「啱啊！你頂住佢啦！去頂死佢啦！你依家跌親，都冇力起返身，就算要起返身都要打開你個死人眼先睇到路㗎⋯」

光明孔子的聲音再出現：「阿俊，唔好受邪魔外道誘惑啊⋯⋯」

黑暗孔子輕聲耳語，唱：「黑色的奶罩似是帶著神秘ohhh yeahhhh！！」

此刻的你陷入甜到入肉的危難當中，你該怎麼辦是好。

「嗯⋯⋯」Yuki在你耳邊發出使你全身酥麻的嬌喘聲。她的嬌喘聲在你腦中無限放大⋯⋯

而你決定

1.遵從光明孔子的教誨
2.將靈魂賣給黑暗孔子吧

1.遵從光明孔子的教誨

2.將靈魂賣給黑暗孔子吧

賣埋自己

扯咗

live 咗，live 埋右

靈魂唔值錢 黎個三百回合先啦

洗臉奶

投向黑暗

1，1！！！

Live

賣靈魂啦，強姦佢啦

老強完佢，yuki都會原諒你架

就地正法，embrace the darkness

加速 黑暗孔子會唔會比人打

唔好懶係僞君子啦，樓主唔會俾個故沉架，放心賣靈魂啦，就算你第時溝到yuki，都無可能強姦佢架，機會得一次架咋，擘大隻眼，然後埋牙啦

黑暗孔子

黑暗孔子 食色性也呀咁多位

Join the dark side

唔好咁啦

屌 甜到仆街
夠啦 再咁落就ober bad end
光明孔子

咁多位，扑嘢嘅快感係遠不及強姦㗎，何況樓主唔會比個故沉架，唔好又含淚投票啦，比牙小俊決定一次啦

入ocamp幾日就準備搞野 毒撚俊千其唔好破壞形象

俊仔係正人君子，唔好信邪魔外道

毒乜撚呀 厹俊阿

去啦小俊

不要暗戀，去強姦。– – –哥布林

孔子之間都有世界大戰

放手一搏啦大家 黑暗才是光明之道

22222222222

g持 embrace the darkness

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

黑暗孔子同你一齊share yuki

既然ceci都冇機，
黑暗孔子成為我追故嘅新動力。

全力支持黑暗孔子
去啦厹俊

同黑暗孔子一齊屌到yuki喊

令到佢個大白兔白上加白

連黑暗孔子都出埋

是絲都冇啦，唯有專推IU甜故
btw樓主幾時出文呢兼且要最甜嗰隻

真係好多厹

正得正企得正
平時孔子係點教俊仔做人嫁
頂住啊，唔好俾黑暗孔子控制住

癡撚線

好彩個post都好多正人君子

教主拜見祖師

我係孔子

因為呢個故，開咗個account。
努力。

差少少齊頭

在識海中, 阿俊看到:
光明孔子正騎乘在其中一隻清純大白兔, 樂也融融...
黑暗孔子則把玩著黑罩香兔, 妖味四溢, 好不香艷...

張Yuki 喺廁所就地正法啦

Same

邊條傻鳩同我每個留言都負評 ，辛苦你啦

你選擇了「遵循光明孔子的教誨」。

懷抱光明，邁向美好明天。你決定堅守道心，你運轉聖人之力，驅除心中邪念。黑暗孔子的聲音慢慢消退，光明孔子大喜：「阿俊，做的好啊！」

但此刻的你也沒有留意光明孔子的說話，老伯的吸引力遠不如青春少艾，佳人在前，老人家還回老人院曬太陽吧。

你的手撫著Yuki的雙肩，用柔和聖人之力安撫Yuki，並在她耳邊柔聲說：「Yuki你放心，我冇擘大眼，我起緊身，你唔洗急。」

羞得快哭的Yuki聞言望向了你，看到你滿頭大汗，臉色通紅，明明一副想睜開眼的表情，但卻緊咬牙關，死死閉著雙眼的模樣。

緊閉雙眼的你不知道廁格內是甚麼情況，你聽到Yuki笑了，你疑惑，笑what笑，你這邊才經歷完光明與黑暗之交戰，辛苦得很！

你仍強壓想睜眼的衝動，死死握住拳頭，指甲都快嵌破掌心了。你辛苦地說：「Yuki，你冇嘢啊嘛，換完未啊？等等你將個爛咗嘅⋯嘅⋯嘅衫文落我個袋到啦，比人見到就蝕底㗎啦。」

Yuki沒有回答。

你擔心地說：「Yuki？」

突然一道柔熱的身驅進入你的懷中，你感受到胸前有兩大團軟物緊緊貼著你，而且軟物中還有粒尖尖的東西凸出來抵住你，你意識到Yuki還未穿上衣服，連黑色奶罩也沒穿上。

她抱緊緊抱著你，甜聲的對你說：「阿俊，多謝你。」她撫向你緊握的雙手，用細如蚊蚋的聲音說：「辛苦你啦，唔會再要你忍好耐⋯⋯」

你不知為何，聽到她的話後燥熱的身體漸漸冷靜下來，你覺得這麼辛苦都是值得的，跑來跑去也好，天人交戰也好，得到這一聲多謝，這一個擁抱，甚麼辛苦的感覺都忘記了。

你們就這樣維持了數秒。

她輕開手，你感覺到胸前兩座大山移開了。她窸窸窣窣的很快便穿好了衣服，她說：「阿俊，可以啦。」

你張開眼，看到重新恢復元氣的Yuki，她心口的兩團大白兔在奶罩的照料之下顯得更為堅挺，看得你眼睛發直。

「你係咪好想望⋯」Yuki感受到你直直的盯著她胸脯，被你看得不好意思，臉紅著說。

你這才發現自己唐突了，立即搖搖頭望向第二邊。

現在只剩下一個問題，便是你要如何不被發現地逃離女廁。

突然，有人敲了你們廁格的門，並說：「你⋯你冇嘢啊嘛，我好似聽到啲怪聲喎？洗唔洗我幫手啊？」

糟糕，雖然你地壓低了說話的聲音，但跌跌撞撞的聲音卻還是驚動了別人，更糟糕的是，敲門的人是

1.Ceci與Amy
2.欣直
3.清潔姨姨
4.潛入女廁的變態佬

1.Ceci與Amy

2.欣直

3.清潔姨姨

4.潛入女廁的變態佬

其他選項唔洗 post 喇

A會好快啲
但D夠痴線

投晒AD無煩惱

頂唔順啦

變態佬爬高重廁格 睇晒yuki兩點

加甜

變態佬 加孔俊回應
兩個變態佬惺惺相惜

不如等牙俊都扮變態佬，同佢講搵食行遠啲，大家都係行家 ，打發佢走

變態佬入咗黎仲會關心人？

重甜pls

一邊屌一邊應付人

1同4點揀好

124都投咗

跪求厹俊生生性性
出CAMP先好做其他野
毒撚唔應該咁進退

越來越甜

D

你個名

屌喇星 返返下工睇到扯撚晒旗

簡1 再黎4p

一路打丁一路返工

1同4追得好貼

可唔可以寫晒兩個

竟然有4個楝依個
睇嚟佢哋係所直派

再甜啲唔該

所直

所直應該入唔見到廁格，要入殘廁痾

1同4好貼，樓主幾時截數？

不得了不得了

45分截

最近寫得好睇返好多

4，4！！！！！

A, D 差4票

今日岀到幾多篇

睇情況

大家團結啲
票數一樣逼樓主寫晒兩個option

molamola

一票之差

寫兩個啦

票數近到呢

我發現45分本來平手變到option多咗一票
係咪你投架

唔好係ceci同amy啦

究竟係邊個樓主咁想 Ceci同Amy 出現呢？

多人啲嗰個做主線，但少人啲嗰個都寫出嚟比我哋j下啦

頭先投果陣係219 219架

係囉

可以岀文

Ceci見到會唔會喊

樓主唔會做依啲嘢

唔好hurt是絲啦

我宣佈呢舖打和 super

Sorry，係我投既

唔投咪好，開始有平行世界

投完碌落嚟先發現截咗

Yuki半裸送晒波餅俾狗俊食
最後唔會無得屌掛
無嘅話Yuki就係G

文呀

全部女人都係G

唔准你咁話ceci

你選擇了「Ceci與Amy」。

「你⋯你冇嘢啊嘛，我好似聽到啲怪聲喎？洗唔洗我幫手啊？」這是Ceci的聲音。

「係囉？有冇事啊⋯⋯」這是Amy的聲音。

你嚇得差點瀨屎，絕對不能讓她們發現你在女廁，而且是與Yuki在同一個廁格內，由其是Ceci，萬一被她發現你真的會想原地爆炸，了結自己的人生。

「我⋯我冇嘢啊！」Yuki裝作鎮定地回答。

Yuki緊張得緊緊貼著你的身驅，小手緊緊捏住你的衣衫。雖然形勢危急，但你仍不忙抽空享受香玉滿懷的感覺，真的好想捏一下這頑皮的大白兔。

「係咪㗎⋯你啱啱係唔係跌親？」Amy關切地問。

「係啊係啊！不過我冇事！」Yuki立即回道。

「點解我好似聽到阿俊把聲嘅？」Ceci小聲地說，滿是疑惑。

「哈⋯點會啊，依到女廁嚟㗎，阿俊入嚟我即刻打佢一穫奄咗佢再報警拉佢啊！」Amy笑說。

「打一穫奄完再報警！？」你冷汗直流，絕對不能被她們發現，不然就大穫了，Yuki看到你瀨屎般的模樣忍不住對你笑了出來，拍了你胸口一下，這衰妹完全沒有意識到她正貼在你身上，正在被你佔便宜。

「奄咗佢再報警？唔得！」Ceci如是說。你心想Ceci真是的是個好女孩，你很是感動，又是慚愧。結果Ceci接著笑說：「要翻奄多幾次先再報警，奄一次太益佢啦。」此言一出，三女即刻笑了出來。

「係真，一定要奄佢幾次！」你面前的Yuki看著你已經笑傻了，這條衰妹真的很串⋯⋯

「咁Yuki你快啲搞掂就出嚟啦，我同Ceci行先啦。」她們已暫且放下疑心，打算離開。

但你望到Yuki笑你的模樣，又開始想作死了，這個衰妹笑得沒心沒肺的，要不是她的話，你用得著冒著生命危險進女廁嗎？你決定趁機給她一點教訓，你決定

1.「吱」佢
2.吻她
3.製造爆破性的爛屎放屁聲響

1.「吱」佢

2.吻她

3.製造爆破性的爛屎放屁聲響

佢永遠都唔係

樓主寫定2都得

係女仔面前唔好玩屎玩屁呀

3, 一定係投3

3！

樓主s啲選擇越來越難揀
要甜定係鳩劇情呢

就出camp 呢刻唔甜等幾時

4.就地正法

唔錫錫等幾時！！！

但係3好笑啲

埋牙lu，將yuki塊面壓住廁格咁屌

有時間寫埋其他選項實笑死

入戲肉了

amy同ceci應該知道阿俊係到

嘴佢！嘴佢！嘴佢！

同一個廁格有四隻腳

你決定吻她。

Yuki這衰妹實在是欺人太甚，你決定好好懲戒她。你以最音速舞動著舌頭，「𠽌𠽌」之聲不斷在你口腔內響起，恰似一隻狂暴的野獸！

你迅雷不及掩耳之勢將嘴唇衝向Yuki那迷人的小嘴，讓她狠狠的一嚐你的瘋魔舌法。Yuki似是察覺到你那越矩的舉動，一記漂亮的降魔神掌抵在你的臉上，把你推開。

但瘋魔舌法一經開展，必是遇神舔神，遇佛舔佛！你黐了線般舔Yuki的手心，Yuki感覺到手心被溫熱而潮濕的魔舌狂襲，覺得嘔心，另一隻手一把捏在你的肚子上。

「阿阿阿阿阿阿喔喔喔喔唔唔唔唔唔唔唔唔！」你先是慘叫，但Yuki的手緊緊的捂著你的口。

「阿俊你個死仔，淨係識抽水！哼！」Yuki紅著臉嗔道，覺得捏一下不解氣，鬆開手後朝別的位置再捏一下。

你覺得來回地獄又折返人間。

「我走先喇，唔理你個咸濕仔！」Yuki一臉微慍的走了，但你在她轉角離開時，撇到她嘴角的一抹微笑。

就在你邊回味Yuki那半祼擁抱、奶香黑罩和細軟的小手時，驚變突起！

欣直進入廁所了。

她哥斯拉般的步伐震盪著大地，你所在的廁格因Yuki離開而未來得及關上，在這命懸一線間，你決定

1. 「真·超存在抹除·改·EX」
2. 發動大腸壓縮肛門爆破之術
3. 關上廁格的門，靜待欣直離開

抵啦阿俊，食屎啦

1. 「真·超存在抹除·改·EX」

2. 發動大腸壓縮肛門爆破之術

3. 關上廁格的門，靜待欣直離開

想就地正法？ 好！ 不過比欣直就地直法

咁都有得反cup

樓主d options

鳩故mode再開

就地正法欣直

咁都得 諗你唔到

奧義 真點存在抹除點改點zone 點Ex

比欣直係廁板觀音坐蓮 就地正法

「阿俊你個死仔，淨係識抽水！哼！」Yuki紅著臉嗔道，覺得捏一下不解氣，鬆開手後朝別的位置再捏一下。
姐係邊到

下面

揀錫都唔係有得錫 揀放屁咪仲好

之後發現溝到女 冇哂技能

睇黎厹俊都好急屎下

掂過玉女身 永久破法

等睇失效 比欣直就地正法 阿俊死撚緊

跟住比Yuki嫌唔係童子雞唔要

瘋魔舌法一經開展，必是遇神舔神，遇佛舔佛！你黐了線般舔Yuki的手心

漏左究極呢個terms

欣直老是常出現

一定冇哂佛力 開唔到skill

再加速

真加速

正評加速

加速加速

其實個大白兔係咩size??

樓主s又格緊劍？

Push!!!!!

樓主早瞓左但日頭都無出多左文

自己幻想啦

我就估34D

示意圖

呢個算係小白兔咋喎

總之肯定睇唔到自己腳趾

至少有E啦，否則好難

起碼F先可以

你選擇了使用「真·超存在抹除·改·EX」。

在此命懸一線之時，你決定使用「真·超存在抹除·改·EX」。擊退了心魔後的你，聖人之力大增，「存在抹除」的技能效果出類拔萃。

你低下頭往前走，此刻的你就像hitman裡的47一樣，摸著頭隱閉自身氣息。

「你睇我唔到⋯你睇我唔到⋯」你心中不斷默念。

「！！」你發現身上的聖人之力飛快地流失，看來欣直絕非等閑之輩，要避開她的耳目並非易事，這樣下去你的聖人之力將不足夠你走出女廁。

「頂住啊⋯⋯」你離女廁門口還有五步的距離。

你身上的聖人之力消散無蹤，已經耗盡，此時你離廁所只有三步距離⋯⋯

只能拼了！在你的「真·超存在抹除·改·EX」狀態解除後，你立即發力跑出女廁門口，只是三步距離，阿俊你可以的！

可惜，你的對手是欣直。在你解除狀態的一刻，她就從廁所眾多氣味之中嗅出你的味道，「是有鳩生物的氣味！」欣直立即向你望來，看到你奔走出女廁的一幕，她舔了一下她肥厚的嘴唇，是阿俊哥呢！

她使用了「地動山搖」之「夸父逐日」向你追來。你走出廁所沒有兩步便感受到腳下不穩，地面在震動！你立即低頭加速逃跑，奈何聖人之力耗盡的你無法使用儒家身法，你很快便被欣直一下抓住衣領，像提著小雞一樣，提到她面前，你覺得自己像是被食人巨魔拿起了，你很是害怕。

欣直露出饑渴的眼神，對你說：「阿俊哥你啱啱係女廁做啲咩啊？」

你很是害怕，口疾疾回答：「我⋯⋯我⋯⋯」

欣直笑得非常燦爛：「你唔好同我講話你係女廁gathering啊！」

你立即說：「係啊！我真係係入面gathering！」

她笑得更加開心了，滿是肥肉的臉擠在一起，眼睛變成了一條縫，說：「阿俊哥你gathering唔預我？同我gathering多次先啦！」

她一邊將你拖回女廁，一邊說：「阿俊哥，你噚晚比我食嘅個塊生命麵包好好食啊！食完之後我成個人好奇怪⋯⋯搞到我濕⋯⋯濟曬，究竟係用咩餡做？」

濕曬？你震驚了，Adan的龍汁令欣直濕了？

你荒不擇路，也顧不上甚麼了，叫道：「你比我走，我就話比你知啲生命麵包係邊個整嘅！到時你日日都有得食好味嘅生命麵包！」

她停下了步伐，雙目發光，說：「好啊！你話比我知！我要日日食！」

望見欣直流曬口水的模樣，你知道這是你唯一逃脫的機會，生命麵包是你與欣直談判的唯一籌碼，否則你們二人現時實力懸殊，你根本無法逃脫。

她興奮得整張臉哄到你面前，緊緊抓住你的臂彎，對你又舔了舔舌，說：「阿俊哥，你快啲話比我知啦！」你深知欣直在龍汁麵包面前是毫無抵抗力的，牠已淪為一隻被慾望控制的野獸。

你決定
1.供出Adan，以求自保
2.說：「其實係我整嘅！」

1.供出Adan，以求自保

2.說：「其實係我整嘅！」

一定係adan

Amy有情敵了

Adan bye

好少趕得切投票，
Option 1按制果下由8跳到24

咩自保 明明真係adan整
講事實

Adan俾欣直強暴，然後amy英雌救毒

adan爸 see you on the other side

有無得揀金銀二毛

Amy 對 欣直

點解唔直接同佢講淨係糖+包？

咁都小？

點解唔屈鳩其餘嗰兩件

Yuki喎
起碼都F啦

Adan今次仆街了

未算仆街 至少叫有女食

寧缺勿濫啊清
欣直喎，

點解唔屈其他人 金銀毛嗰啲

一邊睇，一邊ff 我個組媽，33E

J過你組媽幾多次？

狗俊:左yuki右ceci
Adan:左amy右欣直

文

你決定「供出Adan，以求自保」。

面對欣直強大的靈壓，你感到十分害怕。

對不起了，Adan爸爸，你會沒事的。你口疾疾回答欣直：「係我組爸用獨門配方製造出嚟嘅！」

「獨門配方？」欣直更加期待了，這聽上來好像十分屌的樣子，果然好吃的東西都不是簡單嘢。

她問道：「係咪你個組好大隻嘅嗰個組爸！？」她更用力的抓緊你。

痛到仆街！你差不多要哭了，你對欣直回道：「唔係啊，你冷靜啲先！」

欣直閃過一絲失望的神色，但很快又興奮地問：「咁係咪帶圓框眼鏡，好Oppa Feel嗰個？」你望著欣直，若要做他Oppa的話應該要兩米高吧⋯⋯

你對她搖搖頭。她失望了，她對你說：「又唔係⋯⋯咁你仲有咩組爸啊？你係咪玩我啊！？」她再次發力將你拖往廁所，真的好撚大力，你根本無法抵抗她。

你連忙說：「唔係啊，我仲有一個薯薯地，毒毒地嘅組爸㗎！係佢整㗎個生命麵包！」

欣直停下手，思索了一會兒：「嗰個人？佢個樣唔似咁勁喎⋯⋯」你連忙說：「係佢啊，佢整嘢食好叻㗎，整生命麵包我同其他兩個組爸完全唔係對手，你試過就知！」

難道真的是人不可以貌相？或者那條毒能真的有異才。欣直對你說：「好！我信你一次，但如果比我發現你呃我呢⋯⋯我就⋯⋯」她說罷，則對你瘋狂舔舌，像是要將你全身奶一遍似的。

你快崩潰了，你哭喊著說：「你信我啦，得佢先做到嗰種味道，你問下佢就知㗎啦！」

欣直放開你，你立即連滾帶爬爬回禮堂，會回眾人。

他們看你哭喊著回來，均覺得驚訝，紛紛走來關心你。

Adan攬著你說：「死乖仔，你搞咩啊你！失蹤咁耐又喊住返嚟，係咪比人恰啊，你同我講啊！」

你望著如此關心你的Adan，覺得出賣了他很是不好意思，你應該提醒他，令他可以提前防備嗎？

1.跟Adan說你被欣直威脅，並供出了他是食物製作者
2.是但作個理由蒙混過去，準備下一輪遊戲

1.跟Adan說你被欣直威脅，並供出了他是食物製作者

2.是但作個理由蒙混過去，準備下一輪遊戲

還adan一個生存機會

等adan有心理準備

放生咗兩日返黎 樓主s都痴咗綫

睇到欣直出場 就笑左出聲

有冇人同我一樣，睇嗰時覺得欣直把聲係細細粒

我成日形住係cat girl

池美麗

其實欣直係組女定oc 見佢又同金銀毛同組

我鄧佢啲組mate慘 要日日對住件肥閪

我形住係長江7號個肥同學

Ceci

忍唔住喇

Adan rip

Tvb嗰個好撚黑人僧

尋晚飯腳妹

似池美麗啊 一開始已經覺得係

你選擇了「跟Adan說你被欣直威脅，並供出了他是食物製作者」。

看見Adan如此關心你，你很是感動，雖然他只是一名廢鳩，你現在望著Adan，才發現這些天他對一直你不離不棄，與你共渡許多困難時刻，打狗公時你的身旁總有他的存在⋯⋯

你真的很想再跟Adan一起組隊打狗公，繼續去幫Adan溝女，你想你大學的生涯中會有更多Adan的影子，但可惜的是，被欣直盯上的他，恐怕命不久矣了。

你看著Adan的眼神就像看著將死之人一樣，充滿憐憫與遺憾。

Adan看到你眼神感到非常不安，他有一種不好的預感，他淆低的對你說：「阿俊，你做咩咁望住我啊⋯⋯係咪有啲咩要發生啦⋯⋯」

你忍不住哭了，你抱住Adan對他道歉說：「對唔住啊Adan爸，我真係好開心你係我組爸，但係以後可能見你唔到啦，我會永遠記住你㗎！」

Adan冷汗直流，他非常緊張地問你：「阿俊做咩事啊，點解你講到我就死咁嘅？」

你雙眼通紅對Adan說：「欣直⋯欣直佢威脅我，我講咗比佢知⋯嗰塊生命麵包係⋯⋯係你整出嚟㗎。佢應該好快就會搵你整多次比佢食，睇怕你會好難捱過去，你有咩心願未了即管同我講，我會幫你㗎！」

「轟！」Adan如遭雷劈，欣直要找他？他對欣直最深刻的印象便是欣直出現在窗簾之後的模樣，當時欣直處於覓食中的飢餓狀態，神色比異形更凶猛可怕，看一下欣直的模樣便足夠發一星期惡夢了。

Adan絕望了，對你說：「MolaMola，乖仔我真係玩完啦，真係再見啦⋯⋯」

你哭著說：「佢一定搵緊機會對你出手，你要小心啊。」

Adan漸漸崩潰了，無視了你的話語，雙目無神走到角落中蹲著，對著地下猛咁話：「肥婆欣直殺到嚟，香港九龍新界冇得避⋯⋯肥婆欣直殺到嚟，香港九龍新界冇得避⋯⋯」你覺得很擔心，也有一絲內疚，畢竟按照劇情發展，Adan應該會擁有一個美好的人生結局的，豈料此時會遭到橫禍，你走到他面前想安慰他，可惜他已經嚇到變咗弱智，不論你說甚麼都好，他都只會回問你要唔要食腸仔蛋⋯⋯

此時Break Time亦差不多完結了，便進入了最後一個OCamp環節，賭分Game！

又是那條腦抽風的MC上台了，他此時剛才應該是吃了藥，現在正常得很，他拿mic對你們興奮地說：「跟住落嚟就到我地社科Ocamp，最後一個環節，亦都係最緊張、最刺激、最緊湊、最殘忍嘅『社科慈善賭分大賽』啦！」他一手拿著mic，另一隻手作大風車旋轉狀，興奮地叫到：「準備好未啊！！！」眾人很比面，都立即興奮叫囂。

MC對你們說「社科慈善賭分大賽」是一隻與眾不同的賭分Game，你可以拿組員當作籌碼換取分數作賭注，是一個痴癲線的活動。組與組之間透過一些小遊戲競技分高低勝負，而其他沒有參與比賽的組別則要作出投注。

他更特別提到，若有組面臨破產或是要賣爸媽，該組的爸媽便要接受懲罰，而最後最低分數的組別，要接受終極大懲罰。

「事不宜遲，即刻開波！」MC開波了。「唔理係爸媽又好，組仔女又都好！我要每組搵一個人出嚟先！」你感覺到這個MC一開始遊戲之後就漸漸變得不正常了。

你決定
1.身先士卒，試試隻賭分Game咩料先
2.靜觀其變

1.身先士卒，試試隻賭分Game咩料先

2.靜觀其變

警告你地班仆街之後咪賣yuki

Yuki唔係組媽

想睇多啲amy出場

風車蛇

2啦 食下花生先

預計有option要賣走ceci俾阿強

有預感adan會俾欣直叫整多次生命麵包

嚟緊3年，Adan 將淪為欣直嘅專人生命麵包製造師

史上第一個整麵包整到腎虧嘅人

想睇食百力滋

以樓主性格，佢一定會寫同欣直食

希望唔會攞ceci做籌碼

其實 有啲想知amy係點樣
無人有興趣咩

賣廢鳩去受罰

Pushhh

欣直我印象係佢

Adan, 仲尼俊

push

Adan:

文呢?我要文呀樓主

Where is the man

樓主s又掛住格劍

推！！！！

邊個會抽

覆錯自

你選擇了「靜觀其變」。

你決定按兵不動，靜觀其變。既然他們說到這遊戲咁重要，那就要認真的好好玩玩了，先觀察這遊戲是甚麼尿性的，再決定之後的走向，畢竟這不是一個一局定勝負的遊戲，之後才是重點呢！

狗Kel問：「頭幾鋪我地就唔出去先啦，組仔女有冇咩人想試下啊？」

丁神拍一拍你說：「阿俊，就你去先啦，一開始贏咗個氣勢先！」

你搖搖頭說：「No la，No la，我想睇睇情況先⋯」

Adan對你嘲笑道：「惺甘渣ga⋯⋯」這條友又開始串了，不過一想起他的悲慘未來，你也不跟他計較了。

「我⋯我去試下先啦！」Ceci出聲了，她現在看起來活力充沛，幫你解圍了。

「好！！」眾人拍手鼓勵，都覺得Ceci是個靠得住的人，應該能夠幫你們打響頭炮的。

「去啦！Ceci！」你們不停叫囂，引起其他組的人注視，他們發現你們組出了個靚組女應戰後，有不少組仔都蠢蠢欲動，一下子全場都吵鬧了起來。

見到自己引起了這麼大陣仗，Ceci臉紅了，望著你們叫你們別再搗亂了。

結果她這一臉紅，竟是使群狼血脈沸騰，叫得更加癲了。

終於，每組都派了一個人出去了。

MC拿mic逐個逐個組仔女都給自介了一下，你看了一下，Ocamp總共有六組：分別為「戴枝嘢」、「肆玖宮」、「珍巧人」、「大龍袍」、「茄呢啡」、「吾仲要」。

你看了一眼，肆玖宮那一組派了金毛仔應戰，看來是故意針對Ceci的。不過MC還未公佈現在要怎樣賭，你也不能做甚麼。

MC笑說：「好！第一鋪我地刺激啲，等我同大家隨機分一分組先！」語畢，禮堂一旁的螢光幕顯示了一個抽籤程式，將六組人分成了二組人，你們「戴枝嘢」是跟「珍巧人」、「大龍袍」一組。

MC說：「今鋪我地係要兩組人鬥長，點鬥就唔講住，刺激啲，大家請落注，唔一定要賭自己組贏㗎！」

你們圍在一起，鬥長？要怎麼鬥呢？你看了一下，「珍巧人」派出的正是你的舞伴阿珍，而「大龍袍」則派出了一個正正常常的普通組仔。

Yuki此時也沒甚麼特別庄務要做，就來到你們組中參與遊戲，她在你旁邊緊張的說：「大家！我地賭邊邊贏好啊？」她緊張的樣子真的巧可愛，你好想抱住她。

Adan說：「一開始緊係要落重注啦！同其他組拉大差距先！」有道理，既然要打響頭炮，就必須落重注，才能增加氣勢。

你決定提議：

1.重注「戴珍大」組合勝利
2.重注「肆茄吾」組合勝利

1.重注「戴珍大」組合勝利

2.重注「肆茄吾」組合勝利

比啲乜

鬥腳長

r
鬥毛長

終於live左

通常鬥長9成都係頭髮
腳既話其實好難鬥

迫我哋重注然後輸要賣組爸媽

唔撚投呀仆街
明明個個玩一開頭都賭勁細而家一嚟就重注！
賣鳩啲組媽

玩親都係頭髮

鬥長氣

鬥長命

推到樓主出文

唔洗問
陰毛長

隔離組：我地抆左啦 到你啦
Ceci：我.....我.....我下面冇毛嫁

你決定按兵不動，靜觀其變。既然他們說到這遊戲咁重要，那就要認真的好好玩玩了，先觀察這遊戲是甚麼尿性的，再決定之後的走向，畢竟這不是一個一局定勝負的遊戲，之後才是重點呢！

追故追咗咁耐，本來輕鬆睇故都唔理兩位樓主啲文句如何喇，但你插句東北話落去真係好惡頂

你選擇了「重注『戴珍大』組合勝利」。

「In Ceci, We Trust！」

你跟眾人說：「我地緊係撐自己人啦，重注Ceci！」，眾人都Agger，便重注了「戴珍大」組合勝利。

MC收集完大家的賭分紙後，便笑說：「好！咁我依家就講要點樣鬥長啦！」他掃視了參與比賽的組仔女一眼，笑說：「我想大家鬥腳長！」鬥腳長？所有人都望向了Ceci的大長腿。

MC繼續說：「嗱，等等會有人幫你地度下每個人隻腳有幾長，每組三個人嘅長度加埋一齊，邊一組長啲就邊一組贏。」

你發現出場的六個組仔女身高都差不多，沒有特別高的高佬出場，看起來不相伯仲。

輪到Ceci度腿長的時候，MC說：「咦，哩位組女生生得幾高下喎⋯⋯嘩，有仲有條長腿添。」Ceci聞言覺得非常尷尬，紅著臉低下了頭。「咳！」MC也發現了自己失言，被眾人的目光看得怪不好意思的。他立即扯開話題：「啊，有一種黃金比例嘅講法，指腳長係身高嘅0.618倍的話就係最完美，有時候你即使生得高，都唔代表你隻腳長過人，等我地睇睇依位組女先。」

一位女Helper上前幫Ceci度腳長，MC一看，說：「等我睇下先⋯⋯105cm⋯⋯41.3吋，嘩哩位組女唔簡單啊。」眾狼立即雙眼發光，是接近42吋的長腿。

最後「戴珍大」隊伍憑藉Ceci的大長腿成功拉開優勢，以10cm的差距勝出了比賽。

「好波啊！」Adan笑得非常開心，這樣下去你們有機會不用輸的，爸媽便不用被人賣了！

MC對你們說：「之後我地就開始玩啲更加刺激嘅嘢啦喎！我要大家每組搵一個最好運嘅人出嚟！臭手個啲就最好唔好出嚟啦！」

鬥幸運？你出不出去好呢，你看見隔離組的欣直說聞到嘢食的味道，她站起來決定出去應戰，你決定

1.出場應戰
2.推薦Adan出戰
3.不說話

1.出場應戰

2.推薦Adan出戰

3.不說話

adan邊走得甩

唔出聲先毒

追擊Adan

adan bye

專業生命麵包師傅出馬啦！

唔出聲咪算囉

不過我都係投 adan

Adan see you

ADAN 一路好走

你選擇了「推薦Adan出戰」。

你望向在一邊傻笑的Adan，既然要說是鬥運氣的話，就是這條廢鳩了，你一想到這條廢鳩都能得到Amy青睞，還在床上經歷了那些不可言喻的事情，他實在是太幸運了。

你決定推薦Adan出去，你對Adan說：「Adan爸爸，啱啱MC出去嘅人要有運氣，我覺得你好適合。」

Adan聞言後覺得很高興，畢竟有運氣是一件好事，他還傻傻地笑道：「哈哈！係咩，哈哈！」

他便on99地笑著走了上台準備參賽。

MC拿出一盒雞蛋跟你們說：「依家我手上有六粒雞蛋，有三粒係熟嘅，有三粒係生嘅，等等六位就大大力將粒雞蛋扑落自己個頭到，而台下嘅咁多位呢，就要估自己個組嘅人會拎中熟蛋定生蛋。」他笑了：「唔知出嚟嘅六位同學有冇足夠嘅運氣呢？拎生蛋扑頭，真是唔係講玩㗎⋯⋯」

然而，現在的Adan並沒有擔心會不會拿中生雞蛋的問題，他此刻連大氣都不敢透，冷汗直流，他剛就坐不久，就感受到一股強大的氣息濃罩著他，是一股很強的氣，他不敢話向旁邊。

Adan旁邊坐著的是欣直，他在十秒前發現欣直用渴望的眼神將他緊緊盯住，視線從沒有離開過他的身上，他想起你今天對他說你話，他覺得自己命不久矣了。

「Amy，我可能無法好好的你表白了⋯⋯」他突然覺得很痛苦，悲傷的望著Amy，想用眼神告訴她，有一個男孩曾對她死心塌地。

Ceci感受到Adan的奇怪，對旁邊的Amy說：「Amy，點解Adan好似怪怪地咁嘅，好似想喊咁，仲有⋯⋯旁邊個組女(欣直)望住佢個眼神好似⋯⋯好似想食咗佢咁？」

Amy拍了拍Ceci的手臂，說：「冇嘢嘅，可以有咩事啫，傻女你諗多咗啦。」然而細心的Amy一早就察覺了欣直的異常，她緊握的手出賣了她不安的情緒⋯⋯

MC對你們說：「大家準備好就開始落注啦！！」

狗Kel問：「你地覺得Adan粒蛋係生定熟啊？」丁神托一托眼神說：「其實都係斷鳩估，你地隨心啦，不過我地啱啱贏咗場，可以試下繼續落重注。」

你們決定重注Adan的雞蛋是
1.生蛋
2.熟蛋

1.生蛋

2.熟蛋

究竟Adan會唔會出事呢？

Adan兩粒蛋保唔保得住

生蛋
然後欣直 比返隻蛋我呀

算吧啦六師弟你

生蛋會有欣直六師弟式舐

係生蛋嘅話 欣直會唔會走過去奶佢塊面

六師弟！

我唔想見到adan比人奶頭嘅畫面
絕撚對唔好笑 唔該請投熟

Adan

Adan打左隻生蛋喺個頭到 欣直就衝去

我黎喇

樓上講還講唔好貼圖

六隻都生蛋黎

adan呢鑊碌柒喇

唔知點解，我諗起係少林足球嗰幕奶生雞蛋。。。。。。然後欣直就係輕功水上飄。

生蛋白生命麵包

點解連登咁岩出呢個廣告

你們決定「重注Adan的雞蛋是生蛋」。

不知誰說了一句：「我唔知點解覺得Adan粒蛋係生蛋⋯⋯」眾人望向Adan此刻的薯樣，的確是像會被生蛋爆頭的樣子。

但此時的Adan仍然是對生蛋熟蛋的問題毫不關心，他感受到旁邊的靈壓越來越強勁了，他瑟瑟發抖，根本無法抵抗。

Adan耳邊傳來欣直被撒旦吻過的聲音：「聽講你好識整生命麵包喎⋯⋯？」

他雙眼被淋漓汗水刺得快張不開了，他驚慌地回答：「咩⋯⋯咩生命麵包，我⋯⋯我唔知你講咩⋯⋯」

欣直靠近Adan，說：「你唔洗再扮啦⋯⋯我係你身上聞到嗰塊生命麵包嘅味道。」她哄到Adan耳邊說：”「係嗰啲餡嘅味道⋯⋯白色嗰啲餡呢。」

Adan快哭了，他好想回家，好想念媽媽。

欣直見到他此刻痛苦的模樣，也很是心痛，但食欲主導了她腦中的想法，她對Adan繼續說：「你會整比欣直食㗎可？欣直想食你整嘅生命麵包。」她試圖裝可愛來使Adan心情變好。

「欣直想食⋯⋯？」Adan被欣直裝作可愛的自稱所震驚，好想吐。

Adan閉起雙眼，痛苦地回答：「我⋯我真係唔知你講緊咩啊⋯⋯你放過我啦⋯⋯」

欣直嘟起嘴，叫嚷說：「我最憎人有嘢食唔分享比我食，而且我係你身上邊好清楚咁聞到嗰陣味⋯⋯」她眼睛往Adan身上掃視，有意無意從Adan的巨龍上略過。

Adan覺得自己快要死了，他低下頭，死盯著面前的雞蛋，分散自己的注意力。

此時MC興奮地說：「好！大家係咪好緊張呢！」他望到Adan滿頭大汗的樣子，笑說：「喂，你又唔洗緊張到好似想死咁，雞蛋嚟啫，打你唔死嘅！」Adan很想對他說：「救命，救救我！」但處於極度恐懼中的Adan喉嚨像是塞住了一樣，說不出一句話。

MC笑著搖頭，興奮對眾人說：「咁我地依家請六位同學試一試粒蛋係生定係熟。」台下的花生友全都歡呼叫囂。

欣直也不管雞蛋是生是熟，直接將雞蛋往大口一塞，用力一咬，是熟的！欣直的雞蛋是熟的，欣直笑了，將雞蛋直接吞落肚。

一邊的Adan顫抖著拿起蛋，但全身發軟的他連手都舉不起，fing下fing下不知做乜鳩，大家都漸漸發現他的不對勁了。

一雙滾燙的大手抓住了Adan的手，Adan感受不到絲毫溫暖，他的本能告訴他他正處於大危難之中，非常危險。

Adan露出絕望的苦笑，搖著頭，但擠不出一句說話。欣直對他說：「你唔夠膽試粒蛋啊？等我幫下你啊？」語罷欣直抓起Adan的手一下往Adan的臉上拍去。

「啪！」一聲清脆的破碎聲，Adan滿臉都是蛋白蛋黃，他的蛋是生的。

Adan被重擊了一下，他未曾想過雞蛋能夠製造出如此大的衝擊力，他眼前天旋地轉，快要昏倒了。

他隱約聽到那把被撒旦吻過的聲音說：「哎呀，整污糟曬塊臉囉！等我幫你整返乾淨好唔好？」

Adan的求生本能驅使他搖頭，但他發現自己的頭動不了，被欣直鐵鉗般的大手夾實。

他感覺到一條肥厚、濕熱的東西往他的臉上一抹，他覺得自己是被貪啃奇Q中了一樣，他的臉要爛掉了！

台下的你看得都快要哭了！是你的錯，你不該推薦Adan上台的！

欣直對Adan說：「我幫你整返乾淨塊臉，你就整生命麵包比我食，好唔好？」她露出了天真無邪的笑容。Adan無力回應⋯⋯

MC此刻又處於腦抽風的狀態，不但沒有阻止，更加是興奮地說：「嘩，好chur啊佢地！大家比啲掌聲！熱烈啲！」

台下有人開始說：「快啲搵人救下佢啦，再咁落去佢會死㗎⋯⋯」眾男生都用幸災樂禍或是憐憫的眼神看著Adan，他們根本無力阻止欣直，也不想阻止欣直。

欣直的舌頭發出紅光，下一次的舔將會是暴擊傷害。

你必須上台阻止了，否則Adan會死！

千鈞一髮之間，

1.Amy出手了
2.你衝上台拼死阻止欣直

1.Amy出手了

2.你衝上台拼死阻止欣直

1 啦君子成人之美

成個畫面核突到

Amy：Adan 嘅生命麵包係我㗎！

Amy VS 欣直

生命麵包的最終戰

欣直：

Amy同Adan條線好正

Amy 一招過肩捽，ko 欣直

超肥貪啃奇

條死肥婆幾時收皮

Amy每日食哂Adan啲龍汁咪唔驚欣直囉

悶

加速 快啲入戲肉啦

D選項正評多個個post 正評

因為樓主出得太慢

樓主finals project 同present期間出得仲密
宜家咁忙一定係cow女啦

除非又加怪力設定比amy 唔係死撚硬

amy痴女暴走

CLS 欣直好恐怖

貪啃奇

屌 唔敢想像個畫面

唔知樓主有冇整過生命麵包俾女食呢

我將CATGIRL配合六師弟既畫面合埋一齊 好撚恐怖 鳩都縮

你看到「Amy出手了！」

你一邊向台上跑去，一邊大叫：「停手啊，佢會死㗎！」

欣直的舌頭紅光四射，準備出舌了，這一刻她化身為遠古巨獸饕餮，化身作七大罪的暴食，她已經無人能止了。

在她的舌頭將要碰上Adan時，一雙手按住了她的頭。「！？」欣直想不到會有人出手阻止她，抬頭一看。

欣直看到一雙冰冷的雙眼，就像是在說「死肥妹，你玩大了」一樣，欣直感受到一股比她更強大的氣勢籠罩住她。

Amy對欣直露出一個人畜無害的甜美笑容，說：「同學，唔好意思啊，你可唔可以鬆開你隻手？」Amy指了指欣直放在Adan臉上的手。

欣直被Amy理所當然的語氣，自信的神情所拋疾，氣勢有所減弱，但她可不是這麼容易放棄的人⋯⋯

欣直對Amy說：「佢仲要整生命麵包比欣直食，點解欣直要放手？」

Amy眼神由陽光明媚一瞬間化作漫天冰雪，欣直一瞬覺得自己如墮冰窖，有危險！欣直一個肥熊打滾，滾到一米遠，警惕的看著Amy。

Amy向欣直笑了一下，然後對神智不清的Adan說：「喂，發夠呆未，我地返去啦。」Adan傻傻地看著Amy，沒冇反應。Amy搖了搖頭，笑著牽起Adan的手，將他領下場。

欣直亦露出嚴肅的神色，看著Adan身旁的Amy，看來吃生命麵包的路並不容易走，但是欣直是不會這麼容易放棄的。

你見到Adan成功脫離困境，心中的大頭也隨之放下，終於冇事了。你們也成功重注中了兩場，離勝利又邁向了一大步。

MC食完花生後又重新出場，做回他該做的事情，他興奮地說：「正啊！我地唔好比佢停，直落下一個項目，鬥大力！今次係競技項目，需要每組派兩個人出嚟同隔離組battle！」他再次掄起大風車手勢，對你們繼續說：「唔理組爸媽定組仔女！我要每組兩個人！」

鬥大力？你感受到你強而有力的二頭肌正興奮地呼吸，養兵千日，用在一時，是你出手的時候了，但你需要找一位伙伴。

你望向坐在一旁正被Amy拿著濕毛巾抹著臉的Adan，被女神營救後的他好像回復戰力了，
而狗Kel亦谷行肌肉蠢蠢欲動，而則邊的Yuki好像也很想試的樣子，如果與Yuki一同上場，正好能讓她感受到你的雄風吧？不過帶Yuki上戰場有一定的風險，你沒有十足的把握能看護好她免受戰火波及。

身為中聖人仲尼俊的你決定邀請這個人成為你的戰友，共同征討外敵：

1.江東第一智障 — 小Adan
2.伏虎羅漢 — 狗Kel
3.雪山大白兔 — Yuki

1.江東第一智障 — 小Adan

2.伏虎羅漢 — 狗Kel

3.雪山大白兔 — Yuki

原來amy係超級撒亞人

拯救組媽 唔可以賣yuki 嫁
仲尼加9kel

欣直畫面出曬嚟

狗kel，話哂大家互舔過lin

欣直一個肥熊打滾，滾到一米遠，警惕的看著Amy。

依句精彩

希望狗kel出到去唔會變左伏虎羅莽

欣直雞蛋連殻食？

唔好深究D外星生物

點解我凝住係玩呼拉圈 梗係叫yuki嘅大白兔係我身上滑翔

正

大家都認真投啦？

白兔洗面

終於追上

你決定邀請「伏虎羅漢 — 狗Kel」成為你的隊友。

你拍了一下旁邊躍躍欲試的Yuki一下，她按著頭，對你扁扁嘴說：「做咩啊你，痛啊！」Yuki一副楚楚可憐的樣子，令你很想把她按在地上好好憐愛一返，你強忍著這衝動，對她說：「乖啦，你今鋪唔好玩住，你邊夠人大力啊。」

她只好點點頭，扁著嘴在一旁站著。On9仔Adan很不識風情地說：「哈哈，Yuki你咁聽佢話嘅，咩關係啊你地？」Yuki聞言後小臉紅卜卜的，沒有說話。

這時候你心中一個爽啊，Yuki她好可愛，你一定要好好守護著她。你對側邊的肌肉壯漢狗Kel說：「Kelvin你同我一齊出去啦，既然要鬥大力就係我地兩個啦！」

狗Kel邪魅一笑，他練咁多肌肉為咗咩啊？威啊嘛！幾時威啊！依家囉！他對你點點頭，與你一同出戰，一起走向台上。

你跟戴枝嘢的眾人說：「今場贏硬㗎啦，唔洗理玩咩！直接All in la。」眾人看著你咁有自信都忍不住笑了，對你的建議有所保留，但也不好當面拆你台，笑著把你送走。

你們二人上台時氣勢正盛，你路過其他組時隱約能聽見其他組女花痴的聲音：「嘩⋯好型啊⋯」「啲肌肉，我⋯我唔得啦⋯」

在你們上台的時候，「戴枝嘢」的眾人此刻討論賭注的問題。

Adan見你們重注連勝，正是氣勢如虹之勢，而且你與狗Kel都是大力之人，應當all in再與其他組拉開距離，即使你們賭贏了幾場，但也仍未與隔離組拉開足夠大的距離，仍有輸的機會。

而一邊的Ceci認為剛才都贏得差不多，應該穩中求勝，不買咁大。

最後他們決定：

1.實行All in戰術
2.穩中求勝才是正途

1.實行All in戰術

2.穩中求勝才是正途

All in 雙Lin狂魔

穩中求勝安全d

All in衰咗就賣yuki㗎啦
穩啦

同埋賭分驚其實 唔做第尾就得

成日以為自己好大隻

總係覺我主角同狗KEL會輸
可能欣直又上場 然後一野KO 主角佢地

做得嗰十幾個掌上壓就沾沾自喜

話曬做到15下push up

唔好賣yuki

欣直個段想嘔

他們選擇了「穩中求勝才是正途」。

他們最後認為穩中求勝才是正途，畢竟連實際鬥甚麼你們也不知道，All in實在太冒險了。

你與狗kel站在台上一副威風凜凜的樣子，有意無意散發出氣場，像是登台的模特兒一樣，你不斷偷偷谷肌，試圖展示自己完美的肌肉。

狗Kel還在你耳邊說：「等等我比你見識下咩叫『羅莽360』同『羅莽世界』，死乖仔你係側邊食花生得啦！」嗷嗷嗷！好像幾屌喎～

在你與狗Kel在一旁忘形谷肌的時候，MC說：「好！每組都搵齊人上嚟啦嘛，我準備講點賭啦！」

你真的忍不住笑了，你轉過頭望向側邊其他組的人，看看是那位「幸運兒」準備要與你鬥大力，你已經能預想到自己壓倒性的力量擊倒對手，然後囡囡們都為你歡呼的模樣了～到時候Yuki一定會被你的雄偉迷倒。

結果，你的對手使你震驚了。

進入眼簾的全是一些嬌滴滴的女生，不計你們，五隊人加起來才只有兩個男生。你震驚，不是鬥大力嗎，為何出來的全力囡囡？

MC從台後拿出了六個枕頭，對你們說：「跟住要玩嘅嘢好簡單，就係進行聖獸召喚儀式 — 火麒麟！」

「火麒麟？」跟這群女玩？你望向狗Kel，發現他已經一言不發跪在地上準備給你騎，任你如何叫他也對你沒理睬。

你騎在狗Kel身上，望著與你對峙的嬌滴女生，她長的比你還矮，十分瘦弱，仿似一吹就倒，一副楚楚可憐的樣子，生怯怯的抱著枕頭看著你，根本不可能下得了手啊！

現在你還以為組員們都all in了你與狗kel會勝出，你沒有退路。你突然意識到狗kel爽快地趴下做麒麟是因為預見到此情況發生，現在他只需要撐著不動，谷行肌肉就行了，之後無論發生甚麼事都是你的責任。

你覺得自己中伏了，現在台下的所有人都看著你，你進退維谷，該怎麼辦好！

1.辣手摧花
2.自動棄權
3.挑戲她

1.辣手摧花

2.自動棄權

3.挑戲她

唔放呢啲女係眼內喇
我有yuki

認同

俊仔人設係一個毒撚 應該係揀2下話

一個yuki 頂100個路人甲乙丙丁
大白兔震一震，女仔都要喊3聲

緊係調戲，不戰而屈人之兵！

調戲佢哋 全部女仔都係雞 （除咗ceci）

有冇搞錯 Yuki同Amy都唔係呀

羅莽
樓主s本身係已經係想咁寫定點
想睇下「羅莽世界」

見到呀俊辣手摧花
Yuki先心動 先濕

同YUKI玩咪幾好

騎yuki

你選擇了「辣手摧花」。

細粒？瘦？楚楚可憐？大曬啊？我仲尼俊可是一位「絕對男女平等主義者」，對女孩子進行暴雨般的狂打對你來說是一點壓力都沒有。

MC大叫：「比賽開始！」

你們六隻火麒麟開始了慘無人道的戰鬥，你望向那個嬌滴滴的女孩，冷冷地說：「我係一個『絕對男女平等主義者』，you know what I mean baby？」

那個嬌滴女生不知所措地搖搖頭，她很害怕，想回家了，剛才組爸們都說不會有事的，為甚麼對面這條友看起來很凶的樣子呢？

你決定給對手尊重，你對著她使勁地揮動手中枕頭，打了一套「儒家伏魔枕」給她看，整套招式虎虎生威，打到「發發」聲。

你再對她說：「你睇到啦，我嘅枕頭有幾強嘅破壞力，比我打中真係唔係講玩。」你盯著她：「你確定仲要同我打？」她臉都變白了，但仍倔強地點點頭，決定與你一戰，真是我見猶憐。

你聽到台下有不少人在竊竊私語，但你不為之所動。

「條矮仔真係想打個女仔？」

「如果打就只係人渣啦⋯」

「點打得落手啊⋯⋯人地細細粒咁可愛。」

你笑了，物競天擇，適者生存。少女，既然爾要戰，那便戰！

你驅動伏虎羅漢狗kel向少女衝去，一個枕頭夾襲著雷霆萬鈞之勢向少女襲去。

「啊～」伴隨著一聲嬌喘，你將少女擊倒在地上，再以暴風之勢將所有組的人斬於馬下。

你感受到很多來自有鳩生物仇恨的目光，不懂憐香惜玉的人最可恨，這種女生別人搶著哄也來不及，但你毫不猶豫地對人家使用暴力，太唔紳士了。

你們勝利了，但你沒有得到掌聲，你回到組內，也沒有得到預期的掌聲，他們望向你的眼神隱約有些厭惡與不解⋯⋯你好像失去了一些重要的東西。

但你沒有後悔，因為一切都是為了分數。

「但係我地冇All in到喎！」Adan說。

「！！！」要不是以為All in了，你是不會做出辣手摧花的事來，你很想哭，你覺得自己的努力都白廢了。

你暴走了，你決定之後每一場都要All in，否則你剛才的努力都白廢了。

MC此時宣布要放個靚Break，然後就進入最重要的環節。

你決定在此休息時間裡

1.做掌上壓
2.找Yuki
3.找Adan傾傾

1.做掌上壓

2.找Yuki

3.找Adan傾傾

你笑了，物競天擇，適者生存。少女，既然爾要戰，那便戰！

屌，諗到個場景，係巴士笑左岀聲

可唔可以搵Yuki做掌上壓

老閪都做掌上壓啦！！！咪cow女住！！！

係咪揀錯選擇

同yuki一齊做掌上壓

樓主做得好

成日睇到笑出黎

又話唔ALLIN 但又全力出擊
我唔知你地想點玩

派得女出去就屈其他派男仔唔敢認真打，人地認真打就話人唔gentleman，咁你派乜撚野女仔出去

pish

有閪加一分

樓主去咗邊

LM

找Yuki做掌上壓

心理戰你識條春咩

你決定找Yuki。

你覺得這賭分遊戲實在是對智仁勇的考驗，對女生狠下毒手然後遭萬人唾罵著實不好受。

此時Yuki望了你一眼，你察覺到Yuki的目光後向她打了個眼色，然後離開賭分場所，往外邊走。

Yuki通曉你的意思，也往外走，只留下一臉恨意的江東第一智障、伏虎羅漢和毒蛇尊者在原地。

門外的飲品機落下一枝冰涼的清水，你大口的喝了一啖，那滾滾清渭澆滅你那辣手摧花後的鬱悶。Yuki走到你身旁，靠在牆邊，似是隨意的說道：「你啱先咁大力打落啲女仔到嘅？」

「綿裡針」，乃白鶴派中一套高深的功夫，講究柔中盡帶陰冷，輕輕一掌隨時脅著陰暗的勁力，如同藏於綿中之幼針，防不勝防。

「我⋯⋯」你頭也大了，但一個完美答案浮現在你的腦中：「有教無類，一時同仁。」

「你講緊咩阿～」Yuki臉上的微笑已經宣告你成功化解那追命的「綿裡針」。

「Work hard，Play Hard。」仲尼俊是平等之鬼，你的眼中只有敵人和朋友！

「咁我喺對面你都會咁大力打我？」Yuki的眼中泛起小惡魔似是微笑，這個衰妹很是蠱惑，一定因剛才女廁抽水事件而報複你，真的很想把她拉進無人暗角中大大力拍她的俏臀，讓她領教你中神通的利害。

但你也是廢鳩。

淆。

你發動「深度記憶搜索」，在腦海中那些二姑二姑，也咩爹二爹中來回穿梭，終是找到一句歌詞：「輸了你，贏了世界又如何⋯⋯的旁邊：然後我！然後我！恨不得當初，懂愛惜你！」

你朗誦了出來，你覺得這是冠軍級朗誦技巧！

Yuki在等你回答時很順手的拿過你手上的水，喝了起來，但一聽到你的朗誦，水都噴出來了！

你就站在Yuki的對面，但唉濕撚曬的下一句，必然是唔撚驚。

你無所畏懼。

Yuki卻凝神屏氣的望著你，很是嚴肅。她對你說了一句話：「以後，唔畀聽陳詠謙填詞嘅歌，會壞腦㗎。」

你嚇得馬上應允，不然Yuki不理你甚麼辦。

她看你萬分乖巧，摸了摸你的頭，可她摸你的頭時走得太近，你的胸膛被大白兔重擊了一下。

爽死了。

Yuki摸完你的頭便笑著走回賭分場所，水也水還給你，你只好多買一枝水，然後走回去。

Yuki就在你們組圍成的圈子中，毒蛇尊者見你成身濕曬，問你何故如此，你回答

1. 我好熱
2. 我漏口
3. Yuki噴到我成身到係

1. 我好熱

2. 我漏口

3. Yuki噴到我成身到係

想睇3自爆

Yuku的愛如潮水 愛如潮水將我向你吹

樓主A有啲眼花，係咁打錯字，對唔住

做乜鳩

自從ceci淡出之後大家既留言少左好多

只能講句 我絲故我在

竟俾小妹追到live！票已投！

陳詠謙都出埋

但駁唔到樓主

留名跟進

Yuki真係好正

結局塵埃落定左
利申：兩個都鍾意，邊個都無所謂

啱啱呢篇邊個寫架 樓主A既話好似又鳩左

又抽水

樓主已經唔係第一次抽陳詠謙水

高質抽水

開唔可以開ceci支線
好想知ceci有冇同阿強一齊到🙂

呀強就係樓主b 樓主b呢幾日肯定瘋狂寫緊啦
所以出文出得咁慢

樓主有睇朗誦冠軍

唔知點解硬係想搞下ceci埋身
製造d依依不捨既感覺出黎

推呀

推 Adan Amy 線越黎越正

推推推

ceci同左我一齊

俾人奶個到睇到大叫咗出聲 你班野都cls

我絲故我在 是絲係大家嘅

一齊默默守護我絲

陳泳謙填詞笑死我

今晚係咪冇文啦？

越嚟越鐘意 Adan 同 Amy條線

推呀咁多位Yuki戰線嘅手足
推到啊俊變幸福賓周先好停呀

Yuki good taste!

又要推到1001

推到yuki 1001

976

977

978

979

980

981

982

983

984

985

986

我現時自己肯做飯

1001

990

991 文呢

992

993

994

995

996

總記起你～

留翻俾樓主貼新post

999

1000